[
  {
    "level": 1,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a442611568113667680e7d08f1c44ba6.mp3",
    "answer": "当",
    "explain": "动力火车"
  },
  {
    "level": 2,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55b30c344f9f52aeafd81df5d6e401eb.mp3",
    "answer": "中国话",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 3,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00f61fa08fc151f5a5ca13928587b59f.mp3",
    "answer": "甜蜜蜜",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 4,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d791bd1659e83c68ba5b128148a669d.mp3",
    "answer": "父亲",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 5,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51f5f13552d30369d8d833ab38a77d6c.mp3",
    "answer": "王妃",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 6,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e992535075d516674aa50600c147fda.mp3",
    "answer": "唯一",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 7,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67599dc9e6169312e6cf9eda17293783.mp3",
    "answer": "上海滩",
    "explain": "叶丽仪 、叶倩文"
  },
  {
    "level": 8,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62993dfaf325f12030654ff7991693a5.mp3",
    "answer": "青春修炼手册",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 9,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94a562b4c8506c970ef2b129d7dc9535.mp3",
    "answer": "学猫叫",
    "explain": "小潘潘小峰峰"
  },
  {
    "level": 10,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfc8ea8409038d3f6cfc0222ddcc63a3.mp3",
    "answer": "刚好遇见你",
    "explain": "李玉刚"
  },
  {
    "level": 11,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fcca34fe260bfd516508d154bcca340.mp3",
    "answer": "稻香",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 12,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d857640c00ea7f9d7290908a82fb662.mp3",
    "answer": "简单爱",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 13,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f524e34c23acd53ee296257de8a8a016.mp3",
    "answer": "匆匆那年",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 14,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6356153ddbd1dd5a0c0661e273331e0a.mp3",
    "answer": "彩虹",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 15,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96660cf7b568c562a95b00da4c0e3a8c.mp3",
    "answer": "卡路里",
    "explain": "火箭少女"
  },
  {
    "level": 16,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f98d0e825ec35ad489c557b4ccfee81e.mp3",
    "answer": "勇气",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 17,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f9c9fb38fa9a956577a346679c6ca79.mp3",
    "answer": "泡沫",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 18,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/baf5cefc4df68390366a5f20cb74c926.mp3",
    "answer": "凉凉",
    "explain": "杨宗纬、张碧晨"
  },
  {
    "level": 19,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1923ab80f01f3931e27f8db873aebca8.mp3",
    "answer": "追光者",
    "explain": "岑宁儿"
  },
  {
    "level": 20,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0e6ab889358a0aabafad819ea7ac7c0.mp3",
    "answer": "告白气球",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 21,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7bfe331397475a0bf5eacafc1079d27f.mp3",
    "answer": "浮夸",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 22,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5cc9c0277b7c9779a550a2d0f8742894.mp3",
    "answer": "今天你要嫁给我",
    "explain": "蔡依林、陶喆"
  },
  {
    "level": 23,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/439e5035c66a758d0c2990114467e211.mp3",
    "answer": "远走高飞",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 24,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dfc7ad9afb5fc5932b8df544d94ecba3.mp3",
    "answer": "纸短情长",
    "explain": "烟把儿乐队"
  },
  {
    "level": 25,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f39320787be81a3a8d3b8885e56664ca.mp3",
    "answer": "七里香",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 26,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00b8a1fa3096a3f895a6468ec3ca3a67.mp3",
    "answer": "默",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 27,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59f8edcf29f7a5482d69fbdf3b587630.mp3",
    "answer": "小酒窝",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 28,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebdcb66433299cd66ba1af9be14809b8.mp3",
    "answer": "我们不一样",
    "explain": "大壮"
  },
  {
    "level": 29,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12e2590550c6a772cc275c404acfdaac.mp3",
    "answer": "那些年",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 30,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5e01e976bd05e7e2a8409263e7d5bcd.mp3",
    "answer": "演员",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 31,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e505b38ec05e0534ef3bd52edaf6c293.mp3",
    "answer": "笨小孩",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 32,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b7fe9662cabff579f60e429a5c1b0a9.mp3",
    "answer": "追",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 33,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6387817fb44a3a2c78985ac5c21b4a6.mp3",
    "answer": "三生三世",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 34,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1f9a9920c9413b1ce1f4b98c5184e1a.mp3",
    "answer": "海草舞",
    "explain": "萧全"
  },
  {
    "level": 35,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97e9a99b19226816bab4f68d90d9abbc.mp3",
    "answer": "沙漠骆驼",
    "explain": "施展罗中凯"
  },
  {
    "level": 36,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48de6c01d3a6849e5bd77ce2bd6db3a9.mp3",
    "answer": "日不落",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 37,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36f109f3693ea00182840b046eb14576.mp3",
    "answer": "海阔天空",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 38,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00ab56a4828de0f437abd50b2e33d667.mp3",
    "answer": "盛夏的果实",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 39,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/579cc36a0ad0be61a6ff96aacade2fd4.mp3",
    "answer": "小鸡小鸡",
    "explain": "王蓉"
  },
  {
    "level": 40,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abebedeb90682bd21b55e9872d346445.mp3",
    "answer": "至少还有你",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 41,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b180304dc1a7ef7b93696ef64d35a9d62.mp3",
    "answer": "问",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 42,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63b0b81ddb3351b537958719c386ebfe.mp3",
    "answer": "醉赤壁",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 43,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9d2d1892e4c27f76290bf476d40dc9f.mp3",
    "answer": "时间煮雨",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 44,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87fe440224e5eb2955fe63ddf192ce92.mp3",
    "answer": "消愁",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 45,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8f9e7c816895ab447bd3d3c91bb53c3.mp3",
    "answer": "斑马斑马",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 46,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c064169f1874e6426db446b21dea259b.mp3",
    "answer": "不仅仅是喜欢",
    "explain": "萧全孙语赛"
  },
  {
    "level": 47,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1bb92383c3eed8829fe28584b203b7e.mp3",
    "answer": "寂寞寂寞就好",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 48,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3dc98313f6893407bcbb7e9e76214923.mp3",
    "answer": "老人与海",
    "explain": "海鸣威"
  },
  {
    "level": 49,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ad3613c9b5d9ac61ba93f15abda4899.mp3",
    "answer": "我",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 50,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/203a9239369a9b7af28498e030736dbd.mp3",
    "answer": "不怕不怕",
    "explain": "郭美美"
  },
  {
    "level": 51,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e7618869eb100307ec93a159194f21b.mp3",
    "answer": "倒带",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 52,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a20e6ab29db54ba7b23a4dd1b4a476b1.mp3",
    "answer": "小幸运",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 53,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/267175c70df254d82d2fed57bfa546e8.mp3",
    "answer": "老男孩",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 54,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2bca11d7d83fb48cdd9ab6a5ab714555.mp3",
    "answer": "平凡之路",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 55,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76c91ad07ebd7003bb0affd3e09d5b0c.mp3",
    "answer": "倒数",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 56,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05715e6b566511630caf5397b55242b4.mp3",
    "answer": "夜空中最亮的星",
    "explain": "逃跑计划"
  },
  {
    "level": 57,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/715b598a3182c72c287be01698f4bb47.mp3",
    "answer": "星月神话",
    "explain": "金莎"
  },
  {
    "level": 58,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01746041fa1c21d2e5340a20e894a9ab.mp3",
    "answer": "有点甜",
    "explain": "汪苏泷、By2"
  },
  {
    "level": 59,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f62bc5b3379d9b2856bd1e16abfa91c6.mp3",
    "answer": "情非得已",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 60,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e111630040d3a1b3fdde7a1116139929.mp3",
    "answer": "晴天",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 61,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fec6e3abccb91ca5d6423a9ca321973d.mp3",
    "answer": "莫斯科没有眼泪",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 62,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e53e4c5c268c54cee2fe61c625979392.mp3",
    "answer": "会呼吸的痛",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 63,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/553644f40271e1f7a797744a82baccb3.mp3",
    "answer": "红玫瑰",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 64,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/efb9cc9cd77834c778f14a5538794676.mp3",
    "answer": "青花瓷",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 65,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/190fad48ca834ef9988b20026905b131.mp3",
    "answer": "一万个舍不得",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 66,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15e191fadcfebfc5446b7ec216afc786.mp3",
    "answer": "爱如潮水",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 67,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b798ac7219840957ca5d55b42b16c15.mp3",
    "answer": "断点",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 68,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fa8d116c5ada7ceea5795652636539f9.mp3",
    "answer": "同桌的你",
    "explain": "老狼"
  },
  {
    "level": 69,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b4a37c84578ca4367333d4ebe3d5969.mp3",
    "answer": "该死的温柔",
    "explain": "马天宇"
  },
  {
    "level": 70,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/466f201eed506329d880649f83756334.mp3",
    "answer": "独角戏",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 71,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8be825719da9fe53f814e1b9f4387913.mp3",
    "answer": "听海",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 72,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9bdfcd6d80181c0718f875089ac3e3e.mp3",
    "answer": "相见恨晚",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 73,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be4cc4bc8c0f55d5aca09feed3f7d6b1.mp3",
    "answer": "不将就",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 74,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/331ce53df5c917c3fa3eb423c5d05e0c.mp3",
    "answer": "遇见",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 75,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf3992b24180fd416ed135d3d2dd0467.mp3",
    "answer": "大海",
    "explain": "张雨生"
  },
  {
    "level": 76,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcc66d86d836b2e290b0a6048c375622.mp3",
    "answer": "认真的雪",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 77,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0596177ad90c3fd7dca9f267acae7893.mp3",
    "answer": "山楂树之恋",
    "explain": "东来东往"
  },
  {
    "level": 78,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df175b2aa6781cd0cf7a3e324567068b.mp3",
    "answer": "洋葱",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 79,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebe063c781cc685da52746f687b7f352.mp3",
    "answer": "狮子座",
    "explain": "曾轶可"
  },
  {
    "level": 80,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3168b0b4c105a7a60e4597ee1ec3fa52.mp3",
    "answer": "走着走着就散了",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 81,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec524534181aaf84fb9df9bbba33f9c5.mp3",
    "answer": "我怀念的",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 82,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebdae56355cf8d6aa8d99a3e4e6387da.mp3",
    "answer": "隐形的翅膀",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 83,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a4e2d6458327721f994023e54c5333c.mp3",
    "answer": "一千个伤心的理由",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 84,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/901400c9fc8bbbf6cc319884ea13d778.mp3",
    "answer": "带你去旅行",
    "explain": "校长"
  },
  {
    "level": 85,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15d9fff186b235d7410225a6771a2b1a.mp3",
    "answer": "一千年以后",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 86,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9412e1b67db26e20b962095ae6aa079.mp3",
    "answer": "东风破",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 87,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/161e6299b37624e358ad21acd4fe0874.mp3",
    "answer": "龙卷风",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 88,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75af3404336db2ff8789a16f16f49f65.mp3",
    "answer": "春泥",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 89,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3be9492a6096e2de6a0d4b24244d7c7.mp3",
    "answer": "完",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 90,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce1ee8fb82fa690be741a8eb74e709f7.mp3",
    "answer": "知足",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 91,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5914ce37de4e6dc54a11cd525024559f.mp3",
    "answer": "成都",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 92,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcdcdf44c51a6123a534b734b8a17595.mp3",
    "answer": "大城小爱",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 93,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2094da9b2d60a924f9888e8336cce8cb.mp3",
    "answer": "好久不见",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 94,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64c43e5f698989dba3d5b37073b6f218.mp3",
    "answer": "童话镇",
    "explain": "陈一发儿"
  },
  {
    "level": 95,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ca64ae1bc986f73c5808371d002f60d.mp3",
    "answer": "体面",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 96,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fed517cd2afb74a2a22dfbd27e3a8c7.mp3",
    "answer": "离人愁",
    "explain": "李袁杰"
  },
  {
    "level": 97,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33a82836cb84c3cc71650091738c8151.mp3",
    "answer": "童话",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 98,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e2bcbe4e8ae7ca59f21070a01873e16.mp3",
    "answer": "菊花台",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 99,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a3259398f6150fa56d6d8add71acb13.mp3",
    "answer": "逆光",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 100,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be598873c06609a96b6139982e4e81a1.mp3",
    "answer": "安和桥",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 101,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af4b8c48dbe01a27a08fc19b1e92e058.mp3",
    "answer": "勋章",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 102,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84fef9e0a15945cf740bcc8a8e1830cf.mp3",
    "answer": "你把我灌醉",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 103,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f229681b699322e383f4108870b96d83.mp3",
    "answer": "淘汰",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 104,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f11a7a334c772ac152ad9bb7e6df8eb.mp3",
    "answer": "年轮",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 105,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/733c247a7c2f94e6660d948983367cec.mp3",
    "answer": "情深深雨蒙蒙",
    "explain": "赵薇"
  },
  {
    "level": 106,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87330d41484d1b00911e16b313fb4bae.mp3",
    "answer": "千千阙歌",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 107,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0dd5a77d0929cd2472d4c664d7d349ba.mp3",
    "answer": "十年",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 108,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37dd30afdcae76909e3ca4257fcc46d0.mp3",
    "answer": "她说",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 109,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2df75cbf695a804e7e3a36a6abd2d51d.mp3",
    "answer": "承认",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 110,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b7279588fc457d0be8639de6de8d18a.mp3",
    "answer": "鱼",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 111,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ac17623be0b495e07543eaa69d29666.mp3",
    "answer": "蒲公英",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 112,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c35428e3b7c28f02400abb7eecdcd75.mp3",
    "answer": "一百万个可能",
    "explain": "Christine Welch"
  },
  {
    "level": 113,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2616dcd4e6cf1b6a42eed28ba01a7e0a.mp3",
    "answer": "假如",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 114,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5250481251a993f46890976843a3184.mp3",
    "answer": "分手快乐",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 115,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4fbc4a7b3cbd9c6b79353b09b7f7ab6.mp3",
    "answer": "听妈妈的话",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 116,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d1f7119621c95ae0436309c9f86195c.mp3",
    "answer": "空空如也",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 117,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0375e827adaf71feb60d7a7607e3757d.mp3",
    "answer": "成全",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 118,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fd631ca64095a3f920d918ce986edf8.mp3",
    "answer": "青苹果乐园",
    "explain": "小虎队"
  },
  {
    "level": 119,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a932a0508d884c20e940bf506f16f12e.mp3",
    "answer": "南方姑娘",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 120,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/600038df8f846e4e585b566040b75e7a.mp3",
    "answer": "光辉岁月",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 121,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3d708e18ef732b24a3bc5b86603cf1f.mp3",
    "answer": "夜曲",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 122,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c1af2a76f645b8ef0277c53bbec9c06.mp3",
    "answer": "佛系少女",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 123,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/397d4db67c7e577ddd463c580e54bb73.mp3",
    "answer": "放生",
    "explain": "范逸臣"
  },
  {
    "level": 124,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db5a815af765129ac79e825df1e09b3f.mp3",
    "answer": "三天三夜",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 125,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cf516e85cf1cc7490919015ce3d42ff.mp3",
    "answer": "梁山伯与茱丽叶",
    "explain": "曹格、卓文萱"
  },
  {
    "level": 126,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a7b25b878a78eea6c0ed9ae4b5cda2d.mp3",
    "answer": "烟花易冷",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 127,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18abd27b5bb379e068463fc39ed91eea.mp3",
    "answer": "等",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 128,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed265540e429f602b3c3691ce8b49a71.mp3",
    "answer": "今天",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 129,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8dcc4d8a5aa58dc1cc4aaaa7ba125189.mp3",
    "answer": "舞娘",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 130,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1284689b656cab161ad0422a255662c0.mp3",
    "answer": "原来你什么都不要",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 131,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf4dd7725de6afba8820a66fc75d2ccf.mp3",
    "answer": "作曲家",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 132,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a44b05de23c1504d47f7df7905afdc16.mp3",
    "answer": "半岛铁盒",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 133,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3133bf5039979c4cb4171fb4aaa5f37f.mp3",
    "answer": "我记得我爱过",
    "explain": "何润东"
  },
  {
    "level": 134,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e68887e826782ff862361923aa7ce78.mp3",
    "answer": "寓言",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 135,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a980d58148c4db642a775574ab5df9a.mp3",
    "answer": "心愿便利贴",
    "explain": "王浪、范晓阳"
  },
  {
    "level": 136,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b928c17cd8286f77f2f166952cf0c04.mp3",
    "answer": "挥着翅膀的女孩",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 137,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6721f12fe60fd8e1ee94a8b259cb2e71.mp3",
    "answer": "桃花朵朵开",
    "explain": "阿牛"
  },
  {
    "level": 138,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d93f11b986d76acbd895dca4498b67d.mp3",
    "answer": "爱要坦荡荡",
    "explain": "丁丁"
  },
  {
    "level": 139,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9aa2848d4ffcc4f3ab7359f2079146aa.mp3",
    "answer": "差一点",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 140,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b4a7190fae735d6d7de108c76486563.mp3",
    "answer": "豆浆油条",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 141,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/837252a9ce6c74a914e113d2c8554da8.mp3",
    "answer": "突然的自我",
    "explain": "伍佰、China Blue"
  },
  {
    "level": 142,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4ef2e910494afd68406367f6dddb430.mp3",
    "answer": "好汉歌",
    "explain": "刘欢"
  },
  {
    "level": 143,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66f32f1fb49dc62fba576fad1692045e.mp3",
    "answer": "快乐崇拜",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 144,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/501d3707eced57106c572fedc6e95e2e.mp3",
    "answer": "请记住我",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 145,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df59256a69b40bf4957903e919e454f3.mp3",
    "answer": "闷",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 146,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70ab3a2070075b0832e5d7ce54bf6b40.mp3",
    "answer": "幻听",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 147,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/481722f89125be6d653b35acf9bd644f.mp3",
    "answer": "你的微笑",
    "explain": "FIR"
  },
  {
    "level": 148,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4805166673bfe93e2fd161549aa3e00e.mp3",
    "answer": "突然想爱你",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 149,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4de87993be3f412cbdc5df823fdbc8ac.mp3",
    "answer": "陪我看日出",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 150,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a82abe33703b97f324b3a60b5daa4d31.mp3",
    "answer": "离开的理由",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 151,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ac45f5fd39df2e677bc90d105f22827.mp3",
    "answer": "空城",
    "explain": "杨坤"
  },
  {
    "level": 152,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00c49f0ec29c25e84f8b2873f0785917.mp3",
    "answer": "彩虹背后",
    "explain": "海鸣威"
  },
  {
    "level": 153,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ef5ef18ffda0d031051bcc59f51868b.mp3",
    "answer": "我的歌声里",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 154,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dec68f1bff76a0b4b3a4f6aae334c578.mp3",
    "answer": "江南",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 155,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/391c072b5ec2ce5d3908b7ab41f2b43e.mp3",
    "answer": "安静",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 156,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0430a0ad895a185263db71b888cdc88.mp3",
    "answer": "悄悄告诉你",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 157,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2039127da889106afeb16e93e645c2da.mp3",
    "answer": "荆棘里的花",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 158,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4385cefa6b7b0f32866523e0d7168582.mp3",
    "answer": "下一个天亮",
    "explain": "郭静"
  },
  {
    "level": 159,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/776ea23cb6fb6b4242e580b9b48f1763.mp3",
    "answer": "画心",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 160,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7d91a6bd4a8105f2b889085e2de4fb2.mp3",
    "answer": "有何不可",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 161,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62755c37d3e097f87643f6545ed212a6.mp3",
    "answer": "绅士",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 162,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4062e24e79d03bdc99d2ce0f9f431ddb.mp3",
    "answer": "我的心太乱",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 163,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afc21d4578c725dc62dbf132b12d5dae.mp3",
    "answer": "电话情思",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 164,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c25aa4d0729228aef2179cd2de54b6e2.mp3",
    "answer": "爷爷泡的茶",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 165,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/827bf05e1e45277460a826a5ff6f0d57.mp3",
    "answer": "少林英雄",
    "explain": "群星"
  },
  {
    "level": 166,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05b3b5d58fe8ded004658bf904ec8cf2.mp3",
    "answer": "不仅仅是喜欢",
    "explain": "孙语赛、萧全"
  },
  {
    "level": 167,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/191dca6e13d6da80b639d326c8525391.mp3",
    "answer": "下个路口见",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 168,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ba3385336489191faf14c52b106a3e9.mp3",
    "answer": "初爱",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 169,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cd3948fd4069c8698fee99f2d9a1bbb.mp3",
    "answer": "咸鱼",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 170,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb48e28103d4281b50898f86977fc5b1.mp3",
    "answer": "棉花糖",
    "explain": "至上励合"
  },
  {
    "level": 171,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a0892a443c5af2ec5c5359bacaa273c.mp3",
    "answer": "怀念过去",
    "explain": "欢子、沈丹丹"
  },
  {
    "level": 172,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d63299001610081ec55ae0910d76384.mp3",
    "answer": "岛歌",
    "explain": "汤旭"
  },
  {
    "level": 173,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42530217862b29aa2fe49817d52794e7.mp3",
    "answer": "齐天大圣",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 174,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b330727a38b5a59b92fe399144c468ba.mp3",
    "answer": "好可惜",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 175,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f36f0218a4e691edae9a53073f03a84e.mp3",
    "answer": "过火",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 176,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95f8b913074b9163f50e9f33b3d92d8d.mp3",
    "answer": "伤心太平洋",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 177,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b74f269de58ac7ab0ef9d872df19049.mp3",
    "answer": "原谅我一次",
    "explain": "欢子"
  },
  {
    "level": 178,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a963b0c11cc7e0c0d811e133fd0b26b0.mp3",
    "answer": "凡人歌",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 179,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8c2d77748b9a310779cbb0c6865e335.mp3",
    "answer": "丑八怪",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 180,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f57649aba73b3ad0697150a01ba9752.mp3",
    "answer": "无赖",
    "explain": "郑中基"
  },
  {
    "level": 181,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/302e6e644600850b3f4b47f8a56f23db.mp3",
    "answer": "我们都是好孩子",
    "explain": "王筝"
  },
  {
    "level": 182,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25220b6191b5ed9d41044e9362610bdc.mp3",
    "answer": "改变自己",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 183,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1141e01605fd5f1da6b881a186c37f2b.mp3",
    "answer": "蒲公英的约定",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 184,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9fcdc2a63be38a1f6700fcab36aa17c.mp3",
    "answer": "魔鬼中的天使",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 185,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfa781a84bf914cb47bc646e12a59739.mp3",
    "answer": "突然好想你",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 186,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7110a9a51c88827ea61c8539aae277d8.mp3",
    "answer": "屋顶",
    "explain": "温岚、周杰伦"
  },
  {
    "level": 187,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/552ecb057e721beb87a8aa271fdca14e.mp3",
    "answer": "橘子汽水",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 188,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33e25216483cdcd7d210ffde662b7973.mp3",
    "answer": "时光机",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 189,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca398fe726f82958eaad8d79ea858a27.mp3",
    "answer": "黄昏",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 190,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14c47a985578edbb9729825c25428517.mp3",
    "answer": "别找我麻烦",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 191,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b833cf5ea3755cfc3d15cbfc578a1db.mp3",
    "answer": "走马",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 192,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8a4784bf87eb6d7d53a02feaed44189.mp3",
    "answer": "喜欢",
    "explain": "张悬"
  },
  {
    "level": 193,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b1c18a0720aa2f9a37264c50bd0e8e3.mp3",
    "answer": "最美的期待",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 194,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aae8e9236f77de362f6a61267c6e75b3.mp3",
    "answer": "情歌没有告诉你",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 195,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e7b4d1d4d080fa83f954c9a9298b80e.mp3",
    "answer": "世界末日",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 196,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b757097ac2ab0a249aae89871e66649.mp3",
    "answer": "后来你好吗",
    "explain": "A-lin"
  },
  {
    "level": 197,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a27fb9eb4dca78167acd16773c00dc7e.mp3",
    "answer": "爱是怀疑",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 198,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/beea5b1e86f510fac3a159bf62401cd1.mp3",
    "answer": "座右铭",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 199,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/188aa47e272ae5f9ea43d4a2dd794422.mp3",
    "answer": "笑忘书",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 200,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6395cd9de46b18f7469a63811651f1cd.mp3",
    "answer": "慢慢等",
    "explain": "韦礼安"
  },
  {
    "level": 201,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/503d16cd3e547a233d0e1782a079afa2.mp3",
    "answer": "烈女",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 202,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3db025f1dedfa9e1b5753c13c92bd7da.mp3",
    "answer": "财神来到我家门",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 203,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4354c5557f8e56f1d37f106d4265207b.mp3",
    "answer": "建筑师的梦想",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 204,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4b505c50653ba14b328b0441c6f558e.mp3",
    "answer": "无问",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 205,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c98ecea26628586fe51344f91cd64f6f.mp3",
    "answer": "贺新年",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 206,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc5eaa4aed6fef1dffbc0e63d92a96e9.mp3",
    "answer": "可惜没如果",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 207,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/436b515a3059274b9013f4d6704843e02.mp3",
    "answer": "花的嫁纱",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 208,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e7997d1b76cf9644e3a5bb61bf43f2ae2.mp3",
    "answer": "说了再见",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 209,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b365b5c69cfd21ba36f8352e70872e4a.mp3",
    "answer": "缺氧",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 210,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/830496c953286c9653a5e45ab529353a.mp3",
    "answer": "好心分手",
    "explain": "卢巧音"
  },
  {
    "level": 211,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e73d00653f7a0153be93a3a0b48e783c.mp3",
    "answer": "蜡笔没了小新",
    "explain": "乔洋"
  },
  {
    "level": 212,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e439a6da3b034123347c07d7652b4211.mp3",
    "answer": "醉城伤",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 213,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bf6a524ce774df132583077537b6811.mp3",
    "answer": "心有不甘",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 214,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d85c5e4dcaf033e9d2bfea8d65be73e4.mp3",
    "answer": "胭脂扣",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 215,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c166d8e63ff7d8a7dc705daccce5910.mp3",
    "answer": "一个人的精彩",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 216,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6aadca4a0a7bd7a232b198916f64ba48.mp3",
    "answer": "一起老去",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 217,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/350c528edaaee02cac9c58246ccfe62e.mp3",
    "answer": "眼泪机场",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 218,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27272088de19d6d88b2618611dbff508.mp3",
    "answer": "伤心的人别听慢歌",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 219,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edf717d7d6a323de35b45f737f0f1337.mp3",
    "answer": "南山南",
    "explain": "马頔"
  },
  {
    "level": 220,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea448758b5d6a5d84dc6aaadda6c789a.mp3",
    "answer": "白芍花开",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 221,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b47c0a75afe3fd4ad701b0e4cfc4b9fd2.mp3",
    "answer": "如果这都不算爱",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 222,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67b7f34d1d2559a7a2f30c3de4a36547.mp3",
    "answer": "祝福你",
    "explain": "群星"
  },
  {
    "level": 223,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/229218b64a24126412fe71bdd2c535892.mp3",
    "answer": "我可以",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 224,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d26fcb39371b36b3077315a07b6943072.mp3",
    "answer": "本草纲目",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 225,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/778e378fbee75560f85bf477cf81fc31.mp3",
    "answer": "战无不胜",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 226,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1a616332301e7846e58d3d7d8c8a31752.mp3",
    "answer": "被风吹过的夏天",
    "explain": "金莎、林俊杰"
  },
  {
    "level": 227,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd48ce3bef7434eed7fcdd9f9adf22b7.mp3",
    "answer": "星光游乐园",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 228,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/bf01c606b002fb7297b6bb66ac6a10e12.mp3",
    "answer": "依然爱你",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 229,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6381a66f2eb7a5152aa8d5318bbfdd56.mp3",
    "answer": "第一次",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 230,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f77a2b740f158b2cf2ea5b2ae8a84fef2.mp3",
    "answer": "十七岁的雨季",
    "explain": "林志颖"
  },
  {
    "level": 231,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/56931bbf2413b527d2d514746b35e7942.mp3",
    "answer": "爱在深秋",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 232,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fea817190feb27088f025a195ce3b168.mp3",
    "answer": "不再联系",
    "explain": "夏天Alex"
  },
  {
    "level": 233,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/45cd268a6f92fc8bc3998893b12c7de2.mp3",
    "answer": "爱的代价",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 234,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4ae2e3d73014359b7271a7f5d60708a.mp3",
    "answer": "唯独你是不可取替",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 235,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0cc499323691146f7b393ac92b0c3a5b2.mp3",
    "answer": "路太弯",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 236,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f3ca467c3cf14ed8674d2ef328afa54.mp3",
    "answer": "阅后即焚",
    "explain": "陈柏宇"
  },
  {
    "level": 237,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/924d2a1adc4106ff9e7cb700b1a50405.mp3",
    "answer": "情歌",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 238,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/91a2d3060baa45e8e3264203093626772.mp3",
    "answer": "男人女人",
    "explain": "阿穆隆、许茹芸"
  },
  {
    "level": 239,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4bd73673cc185d42a9b8dda444c4f77c.mp3",
    "answer": "云烟成雨",
    "explain": "房东的猫"
  },
  {
    "level": 240,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad6b8c821e1fa62436f29bbccd2ec7942.mp3",
    "answer": "分开以后",
    "explain": "唐禹哲"
  },
  {
    "level": 241,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14868f32545328c7ec7ab023437cfebb.mp3",
    "answer": "火锅底料",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 242,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1430b76476d6d3c83c07c7e01d04910.mp3",
    "answer": "心动",
    "explain": "林晓培"
  },
  {
    "level": 243,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/a02a614c99d49aa0aaadff2658ed94ff2.mp3",
    "answer": "普通朋友",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 244,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2095a1252b66d1c65a84c75ecd440fb0.mp3",
    "answer": "我们结婚吧",
    "explain": "刘佳、金莎"
  },
  {
    "level": 245,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d0813b74fa280a94d443553b8b5692502.mp3",
    "answer": "睫毛弯弯",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 246,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c512cd352691538daa268b4598916da.mp3",
    "answer": "约定",
    "explain": "EXO"
  },
  {
    "level": 247,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50a20f1ff90321321b7608c3064787a7.mp3",
    "answer": "七月七日晴",
    "explain": "许慧欣"
  },
  {
    "level": 248,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69a04d50ce4df790a027834660581437.mp3",
    "answer": "娜样纯杰的爱恋",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 249,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ca45b8e983ac6e94c75c77edc93a7e32.mp3",
    "answer": "没离开过",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 250,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/f4c1b12fdaf2fe132fa36d255c480f762.mp3",
    "answer": "一个人的行李",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 251,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fec1864c399cdad9ed7b82c007e206e1.mp3",
    "answer": "流言有一千分贝",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 252,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0b29352d6e0d56bc37e37877d9e31a2f2.mp3",
    "answer": "你比从前快乐",
    "explain": "吴宗宪"
  },
  {
    "level": 253,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68de74ec664e05a514e180b655b9975c.mp3",
    "answer": "拜新年",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 254,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f56e92cf9108e0c4d29b35583207dc22.mp3",
    "answer": "女人何苦为难女人",
    "explain": "辛晓琪"
  },
  {
    "level": 255,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d8f5ac3a46c08ad0d176541d90093a4.mp3",
    "answer": "面具",
    "explain": "安七炫"
  },
  {
    "level": 256,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc027c77c21b7be0cf8b552c8bee1ad3.mp3",
    "answer": "期待爱",
    "explain": "林俊杰、金沙"
  },
  {
    "level": 257,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ed0ec01295bd0dc4392fa19f276901d52.mp3",
    "answer": "一千零一夜",
    "explain": "邰正宵"
  },
  {
    "level": 258,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/cee3a6bc735c902558e0bbb5646187cc2.mp3",
    "answer": "开不了口",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 259,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0803b9fe0cb7f0e3377a83cdf1cee410.mp3",
    "answer": "第一次爱的人",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 260,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5534d719e04c6523c4774c6c30d9c67f2.mp3",
    "answer": "对不起我爱你",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 261,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d58b44585b81b044ffe8d3d6121ddc07.mp3",
    "answer": "恶作剧",
    "explain": "王蓝茵"
  },
  {
    "level": 262,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea22a643e06f4bb524e3df77ecd86b32.mp3",
    "answer": "不分手的恋爱",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 263,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4a6a57e16e8b1fa87035f991fd0cda6.mp3",
    "answer": "你不像她",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 264,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3591d80daa51865204a6f2cfa634a39a.mp3",
    "answer": "安静了",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 265,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8cfe6d8d436b5c38b866bb50798d5cb.mp3",
    "answer": "我知道你很难过",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 266,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/36f2bff62f05e76b8f51f8c6bb53f6fb2.mp3",
    "answer": "舍得",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 267,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58e6eab3aa591f7f6799b1d7fe2f1a76.mp3",
    "answer": "有一个姑娘",
    "explain": "赵薇"
  },
  {
    "level": 268,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f330363335b279ac96a06e82488886.mp3",
    "answer": "失落沙洲",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 269,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cc099040a4172dd1c2f15a51bc2e3f0.mp3",
    "answer": "那些你很冒险的梦",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 270,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4b1d9b04d57669c4158eff991303c6e72.mp3",
    "answer": "无间道",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 271,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/670eb4b43370346913ad0d5091cc5294.mp3",
    "answer": "悟空",
    "explain": "戴荃"
  },
  {
    "level": 272,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b53f82d577fdc3b7959cf291d9f3c80f2.mp3",
    "answer": "街角的祝福",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 273,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71a9af3936db7627817e3a6aee731575.mp3",
    "answer": "你不是真正的快乐",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 274,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e97d400a94d5e7bd698b25178463ba0.mp3",
    "answer": "诺亚方舟",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 275,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f6886f42222381491ef9ecb5e25027792.mp3",
    "answer": "情人结",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 276,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/006890933a755e07e21e9b33204a8fdb.mp3",
    "answer": "惊声尖叫",
    "explain": "张一山"
  },
  {
    "level": 277,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a748020f7547b1770b70bff0d04de6ec.mp3",
    "answer": "容易受伤的女人",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 278,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c9373436829a67b17278b77e72d43d542.mp3",
    "answer": "祝福",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 279,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/81c0ab887361e97fa41775b6c64465ae2.mp3",
    "answer": "紫藤花",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 280,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7798ab8625c062c5331b2f5021c0dfb3.mp3",
    "answer": "小小",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 281,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2e3bd3555128f7e465f1ac49ee339fd.mp3",
    "answer": "只是太爱你",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 282,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b06aafa736493e5dddd4564b45b50e7c2.mp3",
    "answer": "他还是不懂",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 283,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fdbd96246142c303578d9c35ae3292d8.mp3",
    "answer": "以前以后",
    "explain": "A-LIN"
  },
  {
    "level": 284,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abe765dc15eec3cbe71114b0d875ef20.mp3",
    "answer": "天下",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 285,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81e3c08c7615511e860dfa32330be3bf.mp3",
    "answer": "假如爱有天意",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 286,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e24c997b03cb5c29d17140631f2407912.mp3",
    "answer": "杀破狼",
    "explain": "JS"
  },
  {
    "level": 287,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ea13dfd2a40422141d8e0b15788842b2.mp3",
    "answer": "但愿人长久",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 288,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/35114788fe408d1028f959f1190afd982.mp3",
    "answer": "等不到的爱",
    "explain": "樊凡"
  },
  {
    "level": 289,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9866941357f2894e93e433eaf65fa1c4.mp3",
    "answer": "可惜我是水瓶座",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 290,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d96ff8d188a12738aaaa5e9552c011c0.mp3",
    "answer": "天使",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 291,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb44557902885f0f7be31df05d02e51e.mp3",
    "answer": "爱的传奇",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 292,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b82dcf4b51c5107adf86230e02472da.mp3",
    "answer": "我不想说再见",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 293,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/52ecc493e090ef2329037abf877c79c32.mp3",
    "answer": "不能和你分手",
    "explain": "赵薇"
  },
  {
    "level": 294,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/6e852318ff2335865c491b18063e7c112.mp3",
    "answer": "每天爱你多一些",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 295,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99ee042881f3e8e52e3eb026dba64168.mp3",
    "answer": "外面的世界",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 296,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a032ccd8f30628a0d353b77610ca41c62.mp3",
    "answer": "如果有来生",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 297,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a8efb4e9ff0cae24f32981f9a787897f2.mp3",
    "answer": "两个人的荒岛",
    "explain": "S.H.E、周定纬"
  },
  {
    "level": 298,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/51291db6f9314703592f696891f4d1532.mp3",
    "answer": "疯人愿",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 299,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5234d5c59be5f350f3f1a927bf949649.mp3",
    "answer": "孤单北半球",
    "explain": "林依晨"
  },
  {
    "level": 300,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c499ecc8c71ac91d05844453aaaab748.mp3",
    "answer": "冒险时间",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 301,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3bd1348a77be9dd8b653a0e27692e534.mp3",
    "answer": "梦一场",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 302,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/680f12c93a859193323c63b832e3dbb3.mp3",
    "answer": "身骑白马",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 303,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/74076b56e6df95b7a1825f888d2578182.mp3",
    "answer": "原谅我",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 304,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f45a00c86a17ae13ba319356a8431e4f.mp3",
    "answer": "寂寞不痛",
    "explain": "A-LIN"
  },
  {
    "level": 305,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05ee0e6103be032db2cce1447ad2e6d5.mp3",
    "answer": "清醒",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 306,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/989f85d4f8bfde33b3343742752d9995.mp3",
    "answer": "怎么会狠心伤害我",
    "explain": "郑源"
  },
  {
    "level": 307,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47d1877ef1dd832f08ac30fc858cd7a5.mp3",
    "answer": "迎春花",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 308,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/af18de05efc7fc98b03dff58a58bebcc2.mp3",
    "answer": "难得一见",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 309,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af4eac38c1b0d1982aa83eade54bf453.mp3",
    "answer": "孙大剩",
    "explain": "白亮、赵静"
  },
  {
    "level": 310,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d35d144ef2cbe819beabef98fcc16b5.mp3",
    "answer": "被雨困住的城市",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 311,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/063477e2a33cb87782b69e31d088b6712.mp3",
    "answer": "太委屈",
    "explain": "陶晶莹"
  },
  {
    "level": 312,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8b4e58fac4af20dacb00d7f04b4989c.mp3",
    "answer": "爱囚",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 313,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77f727da903a6096b0c245c77d747831.mp3",
    "answer": "爱情岁月",
    "explain": "郑伊健"
  },
  {
    "level": 314,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8876180d647c0d9cef5c57fabf81c3c32.mp3",
    "answer": "电台情歌",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 315,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d117a8a2b782a0f2eded2f17a737ddb8.mp3",
    "answer": "境外",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 316,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37ca9e5f4d0b2837cacd4b39793f78b8.mp3",
    "answer": "大哥",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 317,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f48a3a2508bc9b1dbd3db3b1dbc8d50.mp3",
    "answer": "包袱",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 318,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c348a2a256ba01ebec06698df8a3a4d.mp3",
    "answer": "樱花树下",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 319,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c439ce81fe6984658c8c28b2d105fee12.mp3",
    "answer": "失恋无罪",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 320,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/db265b552131429e5ca1e8aa95c710e02.mp3",
    "answer": "睁一只眼闭一只眼",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 321,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e03845ab0ba794e4168667eb8df5570.mp3",
    "answer": "倩女幽魂",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 322,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7c0d2db234cd1f853a6516d639221b0.mp3",
    "answer": "记得",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 323,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/35bee85362235fa884fb8ab0005b9a3e.mp3",
    "answer": "一封家书",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 324,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/fe02a13ae7c7b918c652c916e4d015f52.mp3",
    "answer": "恋爱达人",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 325,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a13ee7bfc7680fce39e947c48b2d2b0c.mp3",
    "answer": "阴天气球",
    "explain": "乔任梁"
  },
  {
    "level": 326,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7162b49eecb4089d2274068e1c53b72.mp3",
    "answer": "爱转角",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 327,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44cc62e4f6bfe02916e519832f5a667c.mp3",
    "answer": "长镜头",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 328,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7732fce8c0dfe4e7fdbd4486600623932.mp3",
    "answer": "最重要的决定",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 329,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f721035aa791f420b6f15cc5601cec80.mp3",
    "answer": "流着泪说分手",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 330,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d9b065605432ad46f643eaa6e5edf6882.mp3",
    "answer": "月亮惹的祸",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 331,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7612e7bc34c0b349b79cb09daf1f87c3.mp3",
    "answer": "相爱很难",
    "explain": "梅艳芳、张学友"
  },
  {
    "level": 332,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e565290f6b245a0271ab922bbd142f0.mp3",
    "answer": "我爱他",
    "explain": "丁当"
  },
  {
    "level": 333,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4de77f7d7a17d669d70b625e41297ec92.mp3",
    "answer": "一个人的冬季",
    "explain": "周渝民"
  },
  {
    "level": 334,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1345d5551493c872292d541af704d01e2.mp3",
    "answer": "直来直往",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 335,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d96f9d4b803f3e7f105bfd9fe03c164.mp3",
    "answer": "祈愿",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 336,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a2fa7fa419c693f52b62d31beb9d9b5.mp3",
    "answer": "三国恋",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 337,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/4139703e5ee07d0ec5c41044cdceb7852.mp3",
    "answer": "爱得太迟",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 338,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/808a48f8674bc3c5c33feb2a56174a6b2.mp3",
    "answer": "海芋恋",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 339,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e3e51aa0c57be0b996101ec6acbd9f882.mp3",
    "answer": "围城",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 340,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37bb8eb0b2821a7c32f03061ccdc70b8.mp3",
    "answer": "孤独患者",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 341,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9efc9b42e6e8237ae152f56e7ec95b8c.mp3",
    "answer": "给我一个理由忘记",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 342,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb9404b96f77d74adadb2c0c9bb450d.mp3",
    "answer": "尽头",
    "explain": "赵方婧"
  },
  {
    "level": 343,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb54ec5076b7f1c65f3595cb2f583e34.mp3",
    "answer": "心乱如麻",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 344,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/607258ed0d124407814b414076df8afe2.mp3",
    "answer": "一首简单的歌",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 345,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/98a92cd66791c92aa95f1d41c5dc97752.mp3",
    "answer": "把爱放开",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 346,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/97f523404178da791188ca35be67b24d2.mp3",
    "answer": "好的情人",
    "explain": "严爵"
  },
  {
    "level": 347,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c61976582686c3aaf98147d8a46db4d1.mp3",
    "answer": "房间",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 348,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c033514bb859bbe7120c99ee41b6d7c2.mp3",
    "answer": "想太多",
    "explain": "李玖哲"
  },
  {
    "level": 349,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/1468ef542032b70ac18c5c1e9da7cc8a2.mp3",
    "answer": "再见青春",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 350,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e74661dd007fde39cdf67a8774a3e1b32.mp3",
    "answer": "矜持",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 351,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7195c24579eaa4aaabd9df3c0007f9822.mp3",
    "answer": "依然在一起",
    "explain": "马天宇"
  },
  {
    "level": 352,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43d1ffcc22dd302c8d8c587b15f437a2.mp3",
    "answer": "遇",
    "explain": "ai.mini"
  },
  {
    "level": 353,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8eb7c496a5655102af57663d2c55a6b.mp3",
    "answer": "正月初一过新年",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 354,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/82d1f037ba077c33a965c038428be4db2.mp3",
    "answer": "稻草人",
    "explain": "林志颖"
  },
  {
    "level": 355,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6459d279585e586c70743ac4de3cf11b2.mp3",
    "answer": "流沙",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 356,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5f9207a9e3c439a5a8dff361ec6388392.mp3",
    "answer": "当爱已成往事",
    "explain": "李宗盛、林忆莲"
  },
  {
    "level": 357,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/75be7ed3d6f443fd28d5b32f861d127a2.mp3",
    "answer": "我不配",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 358,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8df74289eb0515e3d6c1c45a037defac.mp3",
    "answer": "只想一生跟你走",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 359,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8d758ec2144acd19346f85189aada3882.mp3",
    "answer": "蝴蝶",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 360,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ab8486cdf243e33904f2082b1edcb15e2.mp3",
    "answer": "神秘嘉宾",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 361,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/97a1edfc1fb808392b335cb207e9effc2.mp3",
    "answer": "少年",
    "explain": "曹格、光良"
  },
  {
    "level": 362,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24cb560b98d58370d24ed93ccd02722e.mp3",
    "answer": "需要恋爱的夏天",
    "explain": "杨幂"
  },
  {
    "level": 363,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e3d5855b21ddf53721327d2a369f18f.mp3",
    "answer": "谢谢你的爱",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 364,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad4ff7f97644b8a9321bf10332e4e0a42.mp3",
    "answer": "叶子",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 365,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61f3e6c7f263ec3c423e9ac312353f7e.mp3",
    "answer": "重来好不好",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 366,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b9f8520ce5f706ed849b8ab927fde7f02.mp3",
    "answer": "月半弯",
    "explain": "陈坤"
  },
  {
    "level": 367,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87e227b23d30bf9346aa0ff27d42c2e.mp3",
    "answer": "时间裂缝",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 368,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/318819b14b9af3aa389f74a8c6dda249.mp3",
    "answer": "一眼万年",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 369,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/872d75a5acff794e9f26e8acb46150b42.mp3",
    "answer": "让我一次爱个够",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 370,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7bfa2582a854023e2a2fcfea0e1b3a16.mp3",
    "answer": "说好的幸福呢",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 371,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/33004eae7e9d4e9b0074e73f27ddffdb2.mp3",
    "answer": "我离开我自己",
    "explain": "杨乃文"
  },
  {
    "level": 372,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b63b8c3c448dd48ef43186ff8e6febff2.mp3",
    "answer": "恋人未满",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 373,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/561f5d39383eaac5d95fad34d63ebb632.mp3",
    "answer": "掌心",
    "explain": "光良、品冠"
  },
  {
    "level": 374,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a60ec2e27e8dc99711c59e8ea9ba2e7.mp3",
    "answer": "放心去飞",
    "explain": "欧豪、杨洋"
  },
  {
    "level": 375,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a5609d931df4e3a3d42dbaf81d71597.mp3",
    "answer": "听说爱情回来过",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 376,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/31b55f6c1109bb5d7f14e341db73dfb12.mp3",
    "answer": "怎么说我不爱你",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 377,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/3291d93af50306bea93b3ff104e901542.mp3",
    "answer": "白色恋人",
    "explain": "游鸿明"
  },
  {
    "level": 378,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b0402bf24a46edc224c94b49abacf3d12.mp3",
    "answer": "献世",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 379,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/182e7d383e0850a2b956543b6ffdd087.mp3",
    "answer": "一天一天",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 380,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f11808ccb3f3a214742a7aa14f51f6.mp3",
    "answer": "黄昏晓",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 381,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf0d1c0f6db2d06a6b730a5f3bca26a8.mp3",
    "answer": "不要对他说",
    "explain": "叶倩文"
  },
  {
    "level": 382,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/158b4c64681e34a8aa273749ae5d8e272.mp3",
    "answer": "心如刀割",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 383,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6dcca2cbec7972ec7edb281d4ded7c6.mp3",
    "answer": "忽然之间",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 384,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f38e655a7e934d76d5e682349b32fe9c2.mp3",
    "answer": "梦里花",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 385,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c63c3c5da8db056b73dbcf1b0ed4b35f2.mp3",
    "answer": "你的肩膀",
    "explain": "何耀珊"
  },
  {
    "level": 386,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/200ec0ba101896f503cc6177154f10772.mp3",
    "answer": "许愿池的希腊少女",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 387,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b126e5d14707f44267939497a1ef259.mp3",
    "answer": "谎言",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 388,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/73ddc382cc6013ca3a8fd27a090f16202.mp3",
    "answer": "祝我生日快乐",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 389,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/2aec8fdc95848b96030cbd68b98279132.mp3",
    "answer": "白桦林",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 390,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7b822dd5c64da9e104b7416014f7cf6.mp3",
    "answer": "找到天使了",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 391,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6e1d40953ebf7b31cda0a1561fa6592.mp3",
    "answer": "三生三世十里桃花",
    "explain": "刘亦菲，杨洋"
  },
  {
    "level": 392,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c27506c5cb267017388a25ed59b98f7.mp3",
    "answer": "在一起",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 393,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e71a0352099b77d6ccc13e7975588307.mp3",
    "answer": "年少有你",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 394,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5961ecd8d7aea677e3a704f88dd2b36c2.mp3",
    "answer": "丝路",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 395,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2366f14bb43a150bcf3bc5d8358f4aa.mp3",
    "answer": "背对背拥抱",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 396,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/45362b610e14c1b961172efde5ead7c52.mp3",
    "answer": "酒干倘卖无",
    "explain": "苏芮"
  },
  {
    "level": 397,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74105e8a02e2acfc5dcae06d932bc879.mp3",
    "answer": "过云雨",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 398,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/899ecc28e00180c091ca0fda38478df0.mp3",
    "answer": "匿名的好友",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 399,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8112d5fe65fe0665ad7c293862415c8.mp3",
    "answer": "都市物语",
    "explain": "艾福杰尼、黄旭"
  },
  {
    "level": 400,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c55b8749312db608e88f17e48f05e0422.mp3",
    "answer": "我要的飞翔",
    "explain": "许飞"
  },
  {
    "level": 401,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b09cd3afc05777b6209b08ac06108ce5.mp3",
    "answer": "等你下课",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 402,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9c462b6558542d847ae04930be2c7f5.mp3",
    "answer": "易燃易爆炸",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 403,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b38b33bdcb3c71cba0dbf8fb8997e0dc.mp3",
    "answer": "欢乐中国年",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 404,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/03dc747a7b84bab53a324e2cc6961cb22.mp3",
    "answer": "美人鱼",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 405,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4532164bef59a15437e804a5b58ae5be.mp3",
    "answer": "候补情人",
    "explain": "胡清蓝"
  },
  {
    "level": 406,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a994b45a1543bf30a6107c7b390bb47e.mp3",
    "answer": "线上木偶",
    "explain": "夏婉安"
  },
  {
    "level": 407,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4ca471d4b63a4e2a38163d0476ce498.mp3",
    "answer": "越长大越孤单",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 408,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/dfdc1c4b63671a4decbedf027956263f2.mp3",
    "answer": "火柴天堂",
    "explain": "熊天平"
  },
  {
    "level": 409,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a4c292a2ae01f75370896f308eee27a72.mp3",
    "answer": "吻得太逼真",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 410,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e975c00616c652125f302b6fe1c7783.mp3",
    "answer": "为你我受冷风吹",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 411,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7993d18431893f11476cc8e57b722d7b2.mp3",
    "answer": "牛仔很忙",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 412,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4ef6792ec78088002c5ab24b6728075c2.mp3",
    "answer": "柠檬树",
    "explain": "苏慧伦"
  },
  {
    "level": 413,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7dd09be844b77f1a225706415b3ffd162.mp3",
    "answer": "给自己的情书",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 414,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91ab210dee68cc0b484fb5972e751e11.mp3",
    "answer": "岁月如歌",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 415,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52ac8c2acb673df99030fee7f5087d82.mp3",
    "answer": "方圆几里",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 416,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e2685ee1ba8d3a79059c6afd271f1f0.mp3",
    "answer": "过了很久",
    "explain": "白智英"
  },
  {
    "level": 417,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6ad3da94815f6665e89fee86ae6680a.mp3",
    "answer": "朋友",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 418,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b99869fc74e5f0efc151df4749b528e32.mp3",
    "answer": "爱哭鬼",
    "explain": "江美琪"
  },
  {
    "level": 419,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/147955aa536adffcabb2f3ba02e0d045.mp3",
    "answer": "专属天使",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 420,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4a7b7621ab2bfeb845a536b9e041ab5.mp3",
    "answer": "碌卡",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 421,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9177750dd8440519ae11d9347ac8cb132.mp3",
    "answer": "用心良苦",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 422,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/024c4e49534a2202fe129e5d34ec319c2.mp3",
    "answer": "爱一个人好难",
    "explain": "苏永康"
  },
  {
    "level": 423,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c75ccc7ef539fc84d07e6d74d2545ece2.mp3",
    "answer": "幸福一万年",
    "explain": "苏有朋"
  },
  {
    "level": 424,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d93223a5ab2c094ea1134660d70a7e0.mp3",
    "answer": "爱不单行",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 425,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/729c4b3f8c12bba6c905f6572ee4ef792.mp3",
    "answer": "当爱在靠近",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 426,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ffacd17181a712a906d65a387e4c40d72.mp3",
    "answer": "找自己",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 427,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b479a24a68c5acc83dcb4cfc88b2d0402.mp3",
    "answer": "遇见我",
    "explain": "曹方"
  },
  {
    "level": 428,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1c10957e9c2d0de1b0c418b562e3d1042.mp3",
    "answer": "阿飞的小蝴蝶",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 429,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a5a25a540d5a21d418fe655cbe23299.mp3",
    "answer": "我们都一样",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 430,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/90925037577acd07d1a842f4e24589dc2.mp3",
    "answer": "黑白配",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 431,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2a827939f29aaa72f9d53b00c683700.mp3",
    "answer": "你笑着流出了泪",
    "explain": "尹吾"
  },
  {
    "level": 432,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28dfc8de6203648eea977d6b1d34e547.mp3",
    "answer": "两个人的烟火",
    "explain": "黎明"
  },
  {
    "level": 433,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/eae288af628076093b4071790beae6222.mp3",
    "answer": "借口",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 434,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bddb08019be75ff53d2fcbc8768080f3.mp3",
    "answer": "我怎么丢掉了你",
    "explain": "宇桐非"
  },
  {
    "level": 435,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12293e2cdb0d74dc5d4360685ceb9cf5.mp3",
    "answer": "记事本",
    "explain": "陈慧琳"
  },
  {
    "level": 436,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8a8dd90f9ccfb2869b2355801b07fe962.mp3",
    "answer": "如果云知道",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 437,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bcbea01de14e6c5329565ba59937344.mp3",
    "answer": "回忆的沙漏",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 438,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/487056f36f160b4fc35a7d524996bcc42.mp3",
    "answer": "自我催眠",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 439,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24917b7933e6d6aefdff375ec6828e23.mp3",
    "answer": "环城巴士",
    "explain": "乔任梁"
  },
  {
    "level": 440,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9aa86c0aa52c16f46a21222b8882734.mp3",
    "answer": "记得要忘记",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 441,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6d10ccc4a22d4c083dc538abb9fee0852.mp3",
    "answer": "没有答案",
    "explain": "严爵"
  },
  {
    "level": 442,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/349064c39b66c28fb0cf887d2daa28142.mp3",
    "answer": "水晶",
    "explain": "任贤齐、徐怀钰"
  },
  {
    "level": 443,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e17a9f6d7727e74d5b36c56a6c79150b.mp3",
    "answer": "裂缝中的阳光",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 444,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/876f597089502c0821673557a377bb522.mp3",
    "answer": "原来你也在这里",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 445,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4462e959e8c9ede8cc270d065162a77.mp3",
    "answer": "没有什么不同",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 446,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/aefd008c245a07f9ef233c8a3ca613b52.mp3",
    "answer": "不潮不用花钱",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 447,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ecadaa8fc430ab3867fab364ad66ca2.mp3",
    "answer": "你那么爱她",
    "explain": "李圣杰"
  },
  {
    "level": 448,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/704eb28ea6644c05671f18751c0528af2.mp3",
    "answer": "浪花一朵朵",
    "explain": "阿牛、任贤齐"
  },
  {
    "level": 449,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f4f5a3a00b00202a6c3e3707b90d70d2.mp3",
    "answer": "眼泪成诗",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 450,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0495a5301d6df96c31d60cbac8527d7e.mp3",
    "answer": "冷雨夜",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 451,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d5b918d7fa984b8d3a8a56bdd62bcb2a.mp3",
    "answer": "新年好",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 452,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55e0f64d81616f8207378177b3c0b6cf.mp3",
    "answer": "永远不分开",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 453,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5a3205caa3626f31d230883912a7c31.mp3",
    "answer": "青蛙也会变王子",
    "explain": "王俊凯、王源"
  },
  {
    "level": 454,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1b375ff014a3e08c1e83b4251a9c6a1.mp3",
    "answer": "少年说",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 455,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e211328cdea4d090a341fa508e019321.mp3",
    "answer": "灰色头像",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 456,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a0ef9b9f970887c4269868c9b754ddbd2.mp3",
    "answer": "偏偏爱上洋葱",
    "explain": "大张伟"
  },
  {
    "level": 457,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/5357c60f959167cac5e533b6be26b3072.mp3",
    "answer": "情殇",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 458,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ddb39b58e8a6b1565fe82e06ac85785f2.mp3",
    "answer": "眼泪笑了",
    "explain": "刘力扬"
  },
  {
    "level": 459,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87731ed07e3ec0df5f483de8ddf5e06.mp3",
    "answer": "趁早",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 460,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/05ff3ad2b75a8cba9353d1af485c5fc82.mp3",
    "answer": "潇洒小姐",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 461,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/25d84f27e71aa8008d8ab146ccc487c32.mp3",
    "answer": "戏梦",
    "explain": "林志颖"
  },
  {
    "level": 462,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff4909ecc5088b81deb56dcc6e816d9c.mp3",
    "answer": "当你",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 463,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49b93d1002c68aabe04b17a086d2ae2e.mp3",
    "answer": "小苹果",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 464,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/e3245df88c849332659271eebe541ce12.mp3",
    "answer": "蓝色雨",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 465,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ba3b7d5ba954402a98f260ac6f9a69442.mp3",
    "answer": "我相信",
    "explain": "杨培安"
  },
  {
    "level": 466,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43cf8ace2c73907ea241cac351242e70.mp3",
    "answer": "新不了情",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 467,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/572e011f524620d33b2de5045478175c2.mp3",
    "answer": "仰望",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 468,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e2a748ac2c32abcb193dbb90310b871.mp3",
    "answer": "学会",
    "explain": "李行亮"
  },
  {
    "level": 469,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78407e7e22e9f72daf80a7a9151851cc.mp3",
    "answer": "六月的雨",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 470,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9433662ee4026b6724149b34d35aa19f2.mp3",
    "answer": "美",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 471,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/209942379a8d0d29d22abeb5020b8596.mp3",
    "answer": "大约在冬季",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 472,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fddc8d9ba006abc7d348ae49a3ef47b.mp3",
    "answer": "七子之歌",
    "explain": "容韵琳"
  },
  {
    "level": 473,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c64ade072f85551b86a824e90c2b2c76.mp3",
    "answer": "外滩十八号",
    "explain": "男才女貌"
  },
  {
    "level": 474,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b096a065b1b2b94f15187398623c97dd2.mp3",
    "answer": "为爱而生",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 475,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d1ed31d1dc0b76de7130bf63c7bf779d2.mp3",
    "answer": "水手",
    "explain": "郑智化"
  },
  {
    "level": 476,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0a2150fa7dc89eb3a5a308fd6b4343702.mp3",
    "answer": "回头太难",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 477,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9b21184c9e08dab161bc903f3635bc2.mp3",
    "answer": "那个女人",
    "explain": "白智英"
  },
  {
    "level": 478,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/63f1c351ae1a2a95f259adcea61436002.mp3",
    "answer": "旗开得胜",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 479,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/f74a9fcc37286c2d0afba9500204286a2.mp3",
    "answer": "夏天",
    "explain": "李玖哲"
  },
  {
    "level": 480,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fa503d190378ff24be49a3d3ac0f74a.mp3",
    "answer": "碧波残梦",
    "explain": "孔垂楠"
  },
  {
    "level": 481,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ea59d78f763aae8a0b3d39a57876606f2.mp3",
    "answer": "我要快乐",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 482,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f187004efd7f5c72b53857cd1029fe4.mp3",
    "answer": "佳佳",
    "explain": "张晏铭"
  },
  {
    "level": 483,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d20d1c22e94bd3ea72f182effcb3430f.mp3",
    "answer": "你被写在我的歌里",
    "explain": "陈嘉桦、苏打绿"
  },
  {
    "level": 484,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ca8bcad210e32e33f480f2349722c96.mp3",
    "answer": "带我走",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 485,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/9cf91e18ce4c810ebdb02b21a8d0b7c02.mp3",
    "answer": "滴答",
    "explain": "侃侃"
  },
  {
    "level": 486,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/4423ef072146387e4459c1481f4d819e2.mp3",
    "answer": "牡丹江",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 487,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15b412122d86005581ed746655d46803.mp3",
    "answer": "某人",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 488,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/83c1a4ad07279557234ed3e835dba8682.mp3",
    "answer": "谁动了我的琴弦",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 489,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/039d25bcfdc0117a4efaece8afd86b1d.mp3",
    "answer": "错过",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 490,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0ff252055c6a0ba25d737f93e5b9af732.mp3",
    "answer": "狐狸精",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 491,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab5b816014944f056ce606cd82acb0ee.mp3",
    "answer": "你为什么说谎",
    "explain": "丁当"
  },
  {
    "level": 492,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e94d3ff2e8204bd4b8048296d6c28e40.mp3",
    "answer": "你就不要想起我",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 493,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8fbfa7cd597e4afc247ef6e0efed45f22.mp3",
    "answer": "听说",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 494,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a8a101b9bb60dc97ea35a6ce941a54e.mp3",
    "answer": "最佳损友",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 495,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0afc8b0819b8d9286f96dc9b6db0ad972.mp3",
    "answer": "王子的新衣",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 496,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b75ec4c2d41858cc75e1b5254fe9e5162.mp3",
    "answer": "第一时间",
    "explain": "F4"
  },
  {
    "level": 497,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a73dff10804a1860ef83d1746559fe9.mp3",
    "answer": "他夏了夏天",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 498,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c6533bfbcda36d4bd814e7ebd25dbc5.mp3",
    "answer": "暧昧",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 499,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ebb09d0381801e080d034d19abff50982.mp3",
    "answer": "完美世界",
    "explain": "水木年华"
  },
  {
    "level": 500,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eac717529dff724ff7887f160ecca6d1.mp3",
    "answer": "新年喜洋洋",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 501,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fddc44beaae96cf2dbdf678c9457008.mp3",
    "answer": "花都开好了",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 502,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/312fbd351d7148a552fa753caac14c5d2.mp3",
    "answer": "只要有你",
    "explain": "那英、孙楠"
  },
  {
    "level": 503,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83357a8b5dd4e8a14043f71ecf129037.mp3",
    "answer": "一起走过的日子",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 504,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d23cb71c283c01ff6a26e4995b66a3ed2.mp3",
    "answer": "人质",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 505,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/920119d514938e6603613a967d09e4da.mp3",
    "answer": "我的回忆不是我的",
    "explain": "海鸣威"
  },
  {
    "level": 506,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a9f0779297bf5618e015c19deb366df.mp3",
    "answer": "如果当时",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 507,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d56de99e0056198d176bd2a98e38b57.mp3",
    "answer": "后来的我们",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 508,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/eb43328da50a8553ca66659e621808812.mp3",
    "answer": "招牌动作",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 509,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/817a0232cff2014b3bb1db322163a4a4.mp3",
    "answer": "城府",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 510,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/391fb59932402d60ba70211eb145caff.mp3",
    "answer": "红日",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 511,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/219a4da4f5efd0004607882b448da1992.mp3",
    "answer": "非同寻常",
    "explain": "陆毅"
  },
  {
    "level": 512,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99de22efee8e3936d7a709f8daffa614.mp3",
    "answer": "霍元甲",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 513,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9314bdc4f791fef38cfb19c06608d2b4.mp3",
    "answer": "死性不改",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 514,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9817df1a1777c9a71861e068cc8fa6cc.mp3",
    "answer": "抓紧我放弃我",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 515,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/caafdceda3a8b95a6bdeec10e694e5dd2.mp3",
    "answer": "坚持到底",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 516,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/71585ff29ec824b2116ad91af573c67a2.mp3",
    "answer": "女爵",
    "explain": "杨乃文"
  },
  {
    "level": 517,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e245950b8c32b14bea13887ffb991a74.mp3",
    "answer": "全世界谁倾听你",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 518,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f030ee9898ca48dee3d72d143b129237.mp3",
    "answer": "你快乐吗",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 519,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64ff4c64fdbcae7ce302e60861c72318.mp3",
    "answer": "勿忘心安",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 520,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe816e140d789158e527c2b8159ae051.mp3",
    "answer": "我最亲爱的",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 521,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/65b6d60f1b187358256b1540b6cc58e62.mp3",
    "answer": "王见王",
    "explain": "罗志祥、杨丞琳"
  },
  {
    "level": 522,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67de2f6bbaec04b62ee15c9200fa5b99.mp3",
    "answer": "再遇见",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 523,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8516b689cbf6a6a8e91d85d1b7474d892.mp3",
    "answer": "燕尾蝶",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 524,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/74e43235a7623c7393f287b4ca65374f2.mp3",
    "answer": "神奇",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 525,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea94a29c4bcecd8148cac64fe9c03823.mp3",
    "answer": "沿海公路的出口",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 526,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c1ed39620d427680710fff2c33a8e0a.mp3",
    "answer": "不想长大",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 527,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/01890200d9048a1c3be2253a883a0d472.mp3",
    "answer": "刀马旦",
    "explain": "李玟、周杰伦"
  },
  {
    "level": 528,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/735ebff8892db7fdb98e913e32e379e02.mp3",
    "answer": "彩虹天堂",
    "explain": "刘畊宏"
  },
  {
    "level": 529,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6428026faf29c7ca7108a3fe14bfffca.mp3",
    "answer": "再见吧喵小姐",
    "explain": "姜贰拾"
  },
  {
    "level": 530,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c9c689c5e7857d98ef4720ff513cc4bf2.mp3",
    "answer": "天涯",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 531,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6a0d51afb011685b4fdb0624306dbf0.mp3",
    "answer": "全世界宣布爱你",
    "explain": "孙子涵、李潇潇"
  },
  {
    "level": 532,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fde4039e8f375cb946f4894c9380bed3.mp3",
    "answer": "连哭都是我的错",
    "explain": "东来东往"
  },
  {
    "level": 533,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0c665d475cb7dfb03c5d37595c749dc72.mp3",
    "answer": "你怎么舍得我难过",
    "explain": "黄品源"
  },
  {
    "level": 534,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b01b882c9c87955c99b3ef4adfd1904f2.mp3",
    "answer": "男佣",
    "explain": "吴克群"
  },
  {
    "level": 535,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5097a5436a32822d346e34f63c46aec2.mp3",
    "answer": "不要再孤单",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 536,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df45a277742b58695092a5876c955e64.mp3",
    "answer": "夏至未至",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 537,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/defa79715098a8752fde33ceb3bbde362.mp3",
    "answer": "壁虎漫步",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 538,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9cccd82e2108d0ef4da17c75c3aa44f22.mp3",
    "answer": "醉清风",
    "explain": "弦子"
  },
  {
    "level": 539,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/afe07b76ebf874026cd58dba0f0ccc192.mp3",
    "answer": "清明雨上",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 540,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5b9e98b5a944792018e9777d0766da582.mp3",
    "answer": "剪爱",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 541,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4b80879dfd23a35667758f6edab9d1c22.mp3",
    "answer": "在梅边",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 542,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4547e3010eaa4ff8f82c360d10fef02c2.mp3",
    "answer": "天蝎蝴蝶",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 543,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/afb60309a9000499127061c04ebe6f122.mp3",
    "answer": "无底洞",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 544,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4fac824bb37a9ba53f57ae4dafe136c.mp3",
    "answer": "如果这就是爱情",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 545,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65c6a1f7520634c3e74d4ddb86050d5a.mp3",
    "answer": "风筝与风",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 546,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcb4211990ada17cb25b3d7492376a8a.mp3",
    "answer": "流浪记",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 547,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d72f39ab96ea8b1e3aa7150a4418d28e2.mp3",
    "answer": "千年泪",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 548,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2738ae489eeb8780e77a4c162690811b.mp3",
    "answer": "我从来没去过纽约",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 549,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7590391d87a9950f36162bb5ce41715c.mp3",
    "answer": "仓颉",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 550,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6862b0ccba3b4382ebc43429a3c497fe.mp3",
    "answer": "没时间后悔",
    "explain": "陈奂仁、欧阳靖"
  },
  {
    "level": 551,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48492ae5810d1726ab86f8356c0076f2.mp3",
    "answer": "今夜你会不会来",
    "explain": "黎明"
  },
  {
    "level": 552,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fceb2815581a648fef7b7348c6bacced.mp3",
    "answer": "流着泪的你的脸",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 553,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a877b8a3526e21a6110a9c1d3f85fe83.mp3",
    "answer": "洛丽塔",
    "explain": "乔任梁"
  },
  {
    "level": 554,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c0c1a32491c8fa51c3c2f6b4846f580d2.mp3",
    "answer": "眼色",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 555,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20d14465147683724dd2cf66c93013ea.mp3",
    "answer": "我以为",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 556,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/fd04126b2e1dab826a2b1181b17e6f5f2.mp3",
    "answer": "落叶归根",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 557,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/48335b22efe991036d593d89e477e7152.mp3",
    "answer": "雨樱花",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 558,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ec35c363a1ca818a3d9f75d2137fd62.mp3",
    "answer": "勇敢",
    "explain": "By2"
  },
  {
    "level": 559,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70a9aec01c055e3dd6f155647a976226.mp3",
    "answer": "恭喜恭喜",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 560,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6df569f0e721034198fdca63c4156689.mp3",
    "answer": "外婆的话",
    "explain": "不才"
  },
  {
    "level": 561,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef9e952f933b6573d927951a69c321fc.mp3",
    "answer": "解脱",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 562,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49505d7906c163d11e7424defd312c5f.mp3",
    "answer": "如果世界没有海",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 563,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/26f0636818c1a63ebcc3409856b3a4712.mp3",
    "answer": "无乐不作",
    "explain": "范逸臣"
  },
  {
    "level": 564,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9a035e354134543f8cf599c49581531c2.mp3",
    "answer": "打分数",
    "explain": "黄立行"
  },
  {
    "level": 565,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6d687aab8d4642240600d76631acfa8.mp3",
    "answer": "明天你好",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 566,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/19cfb9c25a9cb2ab793f958a8fee56ee2.mp3",
    "answer": "国境之南",
    "explain": "范逸臣"
  },
  {
    "level": 567,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/679ab886f9af52854aec55ce1ce5bba8.mp3",
    "answer": "离家出走",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 568,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9e4a8b3b7bfafbd798e6de6d6786584e2.mp3",
    "answer": "小镇姑娘",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 569,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4767b23dcfb7429275d5215270c3bed.mp3",
    "answer": "离歌",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 570,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/bd3fc500d8c6d3f6c8066153375946ba2.mp3",
    "answer": "搞笑",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 571,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/04c996d253c2849c01ef2c020aee2f9f2.mp3",
    "answer": "下一站天后",
    "explain": "蔡卓妍"
  },
  {
    "level": 572,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c9ae5b863f8bdee574b66e02239afca.mp3",
    "answer": "热恋过后",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 573,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2dc3b00e35cc175ca3248481c076fd9.mp3",
    "answer": "停格",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 574,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59a295bce52b54387d8450fa919f36ff.mp3",
    "answer": "下一站茶山刘",
    "explain": "房东的猫"
  },
  {
    "level": 575,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/081011fdf4f664dde9f1bf1d7cc83f392.mp3",
    "answer": "开门见山",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 576,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6bcefc9248c011a35b5462db3e724889.mp3",
    "answer": "会痛的石头",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 577,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9523c665fc64c4cf2cdef494404fb5a4.mp3",
    "answer": "像个孩子",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 578,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/faa206456f9839e78e255003c64f0fd1.mp3",
    "answer": "安和桥",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 579,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2462e4e0b6061b30cc8092660dcc67c.mp3",
    "answer": "因为你",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 580,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7e88a24be74a3b01418659438b7f84a42.mp3",
    "answer": "布拉格广场",
    "explain": "蔡依林、周杰伦"
  },
  {
    "level": 581,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0135a972888fb003591bf60a6e6c9351.mp3",
    "answer": "智商二五零",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 582,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c1e7bc92b719cb98f7af9a8514ed2ee.mp3",
    "answer": "我想",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 583,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/433d67b4085c2ba56017a35d02c0ad972.mp3",
    "answer": "别在伤口撒盐",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 584,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a4bdf8aae1cdd478fe422241789a9c9.mp3",
    "answer": "寻",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 585,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f1980bf4132ca364a4c942f7c44ecbc.mp3",
    "answer": "不痛",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 586,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f47c534eb34df491e05e418dfff0203d.mp3",
    "answer": "一人有一个梦想",
    "explain": "黎瑞恩"
  },
  {
    "level": 587,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/9f79d3f00e88bfc8d08ab792b25429792.mp3",
    "answer": "算你狠",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 588,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84a904d22d97a59f505c95e0f7a64ec1.mp3",
    "answer": "风从哪里来",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 589,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb27bad6aebe97e043c646c24ebac9e4.mp3",
    "answer": "脚本",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 590,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/e14094170ef2087a063c9288a07e4da22.mp3",
    "answer": "将军令",
    "explain": "吴克群"
  },
  {
    "level": 591,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4ade8b7e5d6f2b4af67ed6da538e3d1.mp3",
    "answer": "会孤单",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 592,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/450de430490fd479707264d763e96ef82.mp3",
    "answer": "美丽的神话",
    "explain": "孙楠、韩红"
  },
  {
    "level": 593,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0e8a3e67b2fc0a21598af3ff13d932b72.mp3",
    "answer": "想自由",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 594,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c932d14fd20cb32c78ebd1c668fbb330.mp3",
    "answer": "在人间",
    "explain": "王建房"
  },
  {
    "level": 595,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0dadf487f2864d3a402239886fe7de68.mp3",
    "answer": "幸福了然后呢",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 596,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8eca86eefecfa58a05cd1c614ae2eb9.mp3",
    "answer": "请跟我联络",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 597,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e1a719c0a8d66a7038cff8724c9d561.mp3",
    "answer": "倔强",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 598,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/25d49e1e51c0e2539a6fe4cec762df992.mp3",
    "answer": "星座",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 599,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a941102ce9445f15b9e1f5dccff28cab.mp3",
    "answer": "空白格",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 600,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74e6ef807fd3cb2c7349aa3e5462f02d.mp3",
    "answer": "离骚",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 601,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/059a04382c142eb0ef774e3e574e20af2.mp3",
    "answer": "蜀绣",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 602,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9df4e891194ffde76acd8d656fb95de.mp3",
    "answer": "我可以抱你吗",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 603,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e5c884bc912304c7c5c9a3bda3e9d2072.mp3",
    "answer": "放逐爱情",
    "explain": "解伟苓"
  },
  {
    "level": 604,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27d3bfd02bb8cdf7fe8ac790473f981c.mp3",
    "answer": "追梦赤子心",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 605,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed09a9e4468ee6dec27ab3c9a3b96a52.mp3",
    "answer": "声声祝福",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 606,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3e7a24412b21de3e7001431a680a784.mp3",
    "answer": "约定",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 607,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51fd1a2969d7faa0182441e3863ccc5e.mp3",
    "answer": "只是朋友",
    "explain": "陈翔"
  },
  {
    "level": 608,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f977b39acaf523d9d13a9054a7a0d06.mp3",
    "answer": "李白",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 609,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1683393ab3a78650207a320173c86e42.mp3",
    "answer": "一场游戏一场梦",
    "explain": "王杰"
  },
  {
    "level": 610,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/809f7fa0061e309e063359a18cc552e7.mp3",
    "answer": "终于等到你",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 611,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac02f2a90cdb542af00f8da42a4cf866.mp3",
    "answer": "你曾是少年",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 612,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db4413d2e42283ea9bc3821cb0106201.mp3",
    "answer": "真的爱你",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 613,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aece0efea66ad04120d6f1525ded387a.mp3",
    "answer": "说谎",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 614,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/489bf19a225e195202f6ace78c8090e62.mp3",
    "answer": "浪人情歌",
    "explain": "伍佰"
  },
  {
    "level": 615,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/436c34ef777727666b4f7c0218bc59f7.mp3",
    "answer": "突然想起你",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 616,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9bb9bf1bfe427f2b92005cba441413e.mp3",
    "answer": "微微一笑很倾城",
    "explain": "杨洋"
  },
  {
    "level": 617,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c60d5b4ea91f57d96bbd92b2551d08bd.mp3",
    "answer": "命硬",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 618,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aef36decf705695ba2c72b5f5bbf4299.mp3",
    "answer": "如果爱下去",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 619,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86ac64e4f5ff8dac40fe61b5ab1cd22b.mp3",
    "answer": "明天过后",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 620,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ba6d3d60788c5667691e6e96e0035a122.mp3",
    "answer": "沧海一声笑",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 621,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/927a667cf292f429b60b76746a65200e.mp3",
    "answer": "意外",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 622,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d7a67798423e2d51efc0145ae525012.mp3",
    "answer": "猜不透",
    "explain": "丁当"
  },
  {
    "level": 623,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/067d3646dfbea9d0ec4f60294533c1ce.mp3",
    "answer": "和你一样",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 624,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53cbd686837e61149a513c5e3204e4ad.mp3",
    "answer": "最美的太阳",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 625,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/527d75911b8401d0d6a8d74c9e9409de.mp3",
    "answer": "独家记忆",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 626,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16e12e99f007cfc3d17b113f25893810.mp3",
    "answer": "写不完的温柔",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 627,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a32345ef5ee476211b4ac197b9531009.mp3",
    "answer": "灰色空间",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 628,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5383fb508927fca5e0aedb162751f30c.mp3",
    "answer": "陌生人",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 629,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6f203b66cf743d9870d676e32c5d532.mp3",
    "answer": "越长大越孤单",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 630,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a7c965cc72d30577a63ed83551ea648.mp3",
    "answer": "羽毛",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 631,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0454870ef3fca1bc824bab86a753200e.mp3",
    "answer": "喜帖街",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 632,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f9363b6cb75727e477c20e41433252a.mp3",
    "answer": "无与伦比的美丽",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 633,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf5b29aeaa98e32cc7883decf29f90b0.mp3",
    "answer": "讲不出再见",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 634,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b525992c33aa6afb7d4a1cce24f3b1a.mp3",
    "answer": "听不到",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 635,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee432151b52679bd054c0432db18c779.mp3",
    "answer": "刚刚好",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 636,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7d0e87dc30af37c877fcc3440913e3a92.mp3",
    "answer": "爱夏",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 637,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7316222c4c20f38db0f8e529b9a7ea2c.mp3",
    "answer": "我敢在你怀里孤独",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 638,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c86941294c02feb84b87579f2a8619d.mp3",
    "answer": "独一无二",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 639,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c76795f4b2073fec56fe74b8477e06a6.mp3",
    "answer": "火星研究院",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 640,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9236cd55ea706933ce6755411fc80953.mp3",
    "answer": "雨爱",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 641,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78ffd710a0b7cbdfc39df2035b66471e.mp3",
    "answer": "回转木马的孤单",
    "explain": "戚薇"
  },
  {
    "level": 642,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbe8bfc08d04fbe65178bc4c8cd68db1.mp3",
    "answer": "终身美丽",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 643,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab9f23f109747718759fa83e28530a4a.mp3",
    "answer": "爱在记忆中找你",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 644,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ae99b7f4e6b0e1a5ee7134b8b8eaf08.mp3",
    "answer": "蓝色降落伞",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 645,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0973c0dc7376eb56c500ef662d6833d.mp3",
    "answer": "一尘不染",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 646,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09e69f649402f9bf4304ddbb1a814852.mp3",
    "answer": "牵手",
    "explain": "苏芮"
  },
  {
    "level": 647,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3fc9737364ba897c1aac8c336ac335d7.mp3",
    "answer": "换季",
    "explain": "金莎"
  },
  {
    "level": 648,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33351c05b92f29a7bf81f512bf97d8b0.mp3",
    "answer": "他不懂",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 649,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8c840db897ecbc61adadf6e65865fd6.mp3",
    "answer": "爱的主打歌",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 650,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d124e3a6268ae23e0bc456a10d323a6b.mp3",
    "answer": "你的眼神",
    "explain": "蔡琴"
  },
  {
    "level": 651,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/707720bc5a4c2799ceb3c23b1c802814.mp3",
    "answer": "说散就散",
    "explain": "JC"
  },
  {
    "level": 652,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b800b60fff840ee7ce7614aa1175169d.mp3",
    "answer": "再见只是陌生人",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 653,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb8d55bcf62a42afa8332b5f411f8ea.mp3",
    "answer": "放过自己",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 654,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5953813a81472824981ba90ceebd2bd.mp3",
    "answer": "何处是天涯",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 655,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af503482c02c5fe96610d352ce322213.mp3",
    "answer": "我门",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 656,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49bf83045903f8b9ef5c75f5a3b84354.mp3",
    "answer": "赛尔号",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 657,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6637115504bbeaddfa38044c53fc474.mp3",
    "answer": "以后的以后",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 658,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18a16021588e768e6a7bebc9ac4e808d.mp3",
    "answer": "齐齐贺下你",
    "explain": "张曼莉"
  },
  {
    "level": 659,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05a4fe3976df857efcfe4fad7bfd2832.mp3",
    "answer": "有一个地方",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 660,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b69e02d3b44df39dff45f8b5bce0db1b.mp3",
    "answer": "忘情水",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 661,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea1d8f1a5f178a436a6024df120dac81.mp3",
    "answer": "我可以忘记你",
    "explain": "黎明"
  },
  {
    "level": 662,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e514674598e8bc63c54e9c9203aed2c8.mp3",
    "answer": "从此以后",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 663,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/adb44c6247ecb0137a3e7e2668228cf8.mp3",
    "answer": "好想抱着你",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 664,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53c2ef0cc7577faaa998e46ec17bb337.mp3",
    "answer": "拍错拖",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 665,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fa361e13efea65eec4041ab943e6be3.mp3",
    "answer": "惊天动地",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 666,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fc2ef828f69cfedecb8d9674e434d1f.mp3",
    "answer": "再见我的爱",
    "explain": "狮子合唱团"
  },
  {
    "level": 667,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb02e2563d189034bff4b03e637df9e5.mp3",
    "answer": "离不开你",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 668,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7371d3dc0b9be172a5b8210596a155fa.mp3",
    "answer": "钟无艳",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 669,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21ad1305dc5f2f02ff5df4ff67f44488.mp3",
    "answer": "冰雨",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 670,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6040c6d516ee5bd88053aad6211e4f7.mp3",
    "answer": "两个世界",
    "explain": "胡清蓝"
  },
  {
    "level": 671,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/5b6c3d722bee52cadfdf559b48ab9a632.mp3",
    "answer": "何必在一起",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 672,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81cdbbceb03862c6993930f0eb1b0727.mp3",
    "answer": "处处吻",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 673,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/522ebc96fac9cd4367cda978c8415379.mp3",
    "answer": "半城烟沙",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 674,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc2dddab4db03c42275c263aec9c90bd.mp3",
    "answer": "苏州河",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 675,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/468346efa7919ac32ef84ee15341649e.mp3",
    "answer": "旅行的意义",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 676,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef6ff3c7731d36da8a49478525e3ae83.mp3",
    "answer": "因为爱",
    "explain": "韦礼安"
  },
  {
    "level": 677,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81f593f43a9a73740f2fa994a1dc353d.mp3",
    "answer": "齐天",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 678,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b213e7cdcedcfa3885ab3196eee1090.mp3",
    "answer": "猪猪侠",
    "explain": "陈洁丽"
  },
  {
    "level": 679,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d2e689f536a783583a8101734172288.mp3",
    "answer": "诺言",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 680,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f891bd36438f0f241d95b0b3580e2b81.mp3",
    "answer": "遗失的心跳",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 681,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a7d11029ee5f1077626e6e39837803e.mp3",
    "answer": "我想念",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 682,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/124c63d2634d169122af1b4258221151.mp3",
    "answer": "半路",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 683,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5dedd8c56cc5fe8b035c59d4c8453f0e.mp3",
    "answer": "栀子花开",
    "explain": "何炅、王诗龄"
  },
  {
    "level": 684,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/992352e322f820562a6eccc79bbe9225.mp3",
    "answer": "风景旧曾谙",
    "explain": "韦礼安、郭静"
  },
  {
    "level": 685,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/091a0d7bdd65438746cbba5a5537afe1.mp3",
    "answer": "不再犹豫",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 686,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38fe20a199f476b35e1fda202b14ec25.mp3",
    "answer": "给我你的爱",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 687,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/091e77c7caab213820d494e45ef366dd.mp3",
    "answer": "原动力",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 688,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b625a78e68ce1f84b68094202e3ff0b8.mp3",
    "answer": "类似爱情",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 689,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14301233cd3cd3e2083e587d0ee485ac.mp3",
    "answer": "残酷月光",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 690,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/148c785dd03a8690f19eb9713da0a3e5.mp3",
    "answer": "到不了",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 691,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8859ae2d35093fdbd3fadaf83921eb46.mp3",
    "answer": "飘雪",
    "explain": "陈慧娴"
  },
  {
    "level": 692,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8eb4ac5225ee7e04774b8a655513273.mp3",
    "answer": "开始懂了",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 693,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f378c27c168628e31c5fd5b9ef227181.mp3",
    "answer": "心碎",
    "explain": "易欣"
  },
  {
    "level": 694,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3484f1ef96f267562bbbf3e3fe36bb14.mp3",
    "answer": "曾经的你",
    "explain": "许巍"
  },
  {
    "level": 695,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2beeaffe71fba33ea5947f651fb7fc66.mp3",
    "answer": "十面埋伏",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 696,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c983fa7c082b3db2484ea97d6403e8ee.mp3",
    "answer": "是非题",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 697,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5279dc5ba843481b1125683f523e46fc.mp3",
    "answer": "帝都",
    "explain": "萌萌哒天团"
  },
  {
    "level": 698,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/2cb024afd5ed4e2f992cd0c8c53df8752.mp3",
    "answer": "挪威的森林",
    "explain": "伍佰&China Blue"
  },
  {
    "level": 699,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec72ce28d3b4fd97316723aabfd5f3c0.mp3",
    "answer": "我真的受伤了",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 700,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d76f5c90a83ecaeae9c48c643ff14ac.mp3",
    "answer": "我好想你",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 701,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a196d8b0f2a24435020c1018c236288.mp3",
    "answer": "骚灵情歌",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 702,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f56a9bcc2b0b19986acfb057c858cff4.mp3",
    "answer": "相依为命",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 703,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3690686369012d905747b6a23f7d276.mp3",
    "answer": "模特",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 704,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eabbc4720555e1df61c812489f298758.mp3",
    "answer": "雨中的恋人们",
    "explain": "黄凯芹"
  },
  {
    "level": 705,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae5d021588c97738f8e6f3b557efa8eb.mp3",
    "answer": "小棉袄",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 706,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f92f983e891914ae14ebaf4f1f0d6739.mp3",
    "answer": "岁月神偷",
    "explain": "不才"
  },
  {
    "level": 707,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7eb9215bb77069d6a4b590e71129b8f.mp3",
    "answer": "记得我爱你",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 708,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e61c000a4c21959abc069594ab390d1.mp3",
    "answer": "丑八怪",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 709,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6a6660f91c63dfcd401bfdecf3c769a9.mp3",
    "answer": "过年好",
    "explain": "天孪兄弟"
  },
  {
    "level": 710,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9dcf8d52dcba191619f40fe2d8c5d53.mp3",
    "answer": "那个男孩",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 711,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb7b4d03b228e410bbed31990f853357.mp3",
    "answer": "最初的梦想",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 712,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/627f56f8b0697d8a044b8b5f8d1586e7.mp3",
    "answer": "一生所爱",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 713,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2274402856fd6509b383108eff1c7cb.mp3",
    "answer": "你还要我怎样",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 714,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed843ea4949263c35ccafc2462b1c432.mp3",
    "answer": "你是我的眼",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 715,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/2b03b08051550b702787fd82c6656b702.mp3",
    "answer": "坏人",
    "explain": "方泂镔"
  },
  {
    "level": 716,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c12a66aaf29f2e839654ae0d9e3f6e3d.mp3",
    "answer": "说爱你",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 717,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6779c2178cd46c1ae69bc52c2b94f7a2.mp3",
    "answer": "差不多先生",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 718,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b667267149a3969a14a476c80a047172.mp3",
    "answer": "我很快乐",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 719,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6e69227cda56f16d1683389a6556757.mp3",
    "answer": "最冷一天",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 720,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/234d90f59912a2c287d66d56af9c4b24.mp3",
    "answer": "亲爱的你",
    "explain": "陈翔"
  },
  {
    "level": 721,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b96f8ae60b2c7d486a1a57e17451bfb.mp3",
    "answer": "如果没有你",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 722,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2217e538220b6ffe0469cb411417f5f5.mp3",
    "answer": "天若有情",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 723,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57322b783ad8656c93feb0bdf76be74a.mp3",
    "answer": "妥协",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 724,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/196af60809d5689b4c82a9bc84b7059e.mp3",
    "answer": "遗失的美好",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 725,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10902ba0171438fbc6adf1c8b59d9ad9.mp3",
    "answer": "一笑倾城",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 726,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8a5a0826b0ea83b79b2d520b0c2d919.mp3",
    "answer": "最近还好吗",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 727,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/955bb037b255b56c6bb3a9fb829e620b.mp3",
    "answer": "笑中有泪",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 728,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ddfc8c72cac2fa47f1ea266e95640f8.mp3",
    "answer": "阴天",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 729,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e8cdcc951bad42a9c328ca0351d9643.mp3",
    "answer": "怪你过分美丽",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 730,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1755c4c9dc58687d2dbdaf5132b0b281.mp3",
    "answer": "我还想她",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 731,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb869f74165c0cfd050846295e9f664.mp3",
    "answer": "萤火",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 732,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7e69c2f6c7017ab2ed1bff1f164fd1452.mp3",
    "answer": "我们说好的",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 733,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a2e4bf8eebaed15350350aade4952ec.mp3",
    "answer": "大梦想家",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 734,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecbd2b00d2ce9444bc20ee7d9797edb2.mp3",
    "answer": "我爱的人",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 735,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3613b039cb24fcf859d9c832b6e352cc.mp3",
    "answer": "笨蛋",
    "explain": "金莎"
  },
  {
    "level": 736,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0292ecfd7fa268b88e8d302e751e29b1.mp3",
    "answer": "寂寞在唱歌",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 737,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1aaaaf5a220bc811478bf2fbaa6b7ba.mp3",
    "answer": "冲动",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 738,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5e3f5acdd43af93a705a39dea4d9f8b.mp3",
    "answer": "环球大冒险",
    "explain": "熊建萍"
  },
  {
    "level": 739,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96c20e5586d181e7c2e869958d810757.mp3",
    "answer": "如果你也听说",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 740,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f77598d31c441edb519c3bfcfe4050f5.mp3",
    "answer": "策马奔腾",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 741,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5752b3178db0153a9a77bdafc0b3bd58.mp3",
    "answer": "贝加尔湖畔",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 742,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17218eb0ed7093322f933d927d66c760.mp3",
    "answer": "我们的歌",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 743,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33b99f3256e28a580899974755ba1e4c.mp3",
    "answer": "一人饮酒醉",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 744,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9505cb26827668dfa4696fae2edb89b0.mp3",
    "answer": "动物世界",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 745,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e57c0f9d859c084219cd1ad2f3094fda.mp3",
    "answer": "月半小夜曲",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 746,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e75a06d27cab6ac9466aead7413d44d.mp3",
    "answer": "别再哭了",
    "explain": "罗忆诗"
  },
  {
    "level": 747,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7cf8a0d6c579b5cfb43ec9bcf04450f6.mp3",
    "answer": "不要惊动爱情",
    "explain": "高皓正"
  },
  {
    "level": 748,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4778cfea4915821009698a7d87dd26be.mp3",
    "answer": "最初的温柔",
    "explain": "赵乃吉"
  },
  {
    "level": 749,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46ef6c1a135e44aae4d67a339e56e7e3.mp3",
    "answer": "猪之歌",
    "explain": "香香"
  },
  {
    "level": 750,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d75cadaa31f723dd11a737b65de36c87.mp3",
    "answer": "拥抱",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 751,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3c227ce2e71706f180b3eb04d9c0351.mp3",
    "answer": "张三的歌",
    "explain": "张悬"
  },
  {
    "level": 752,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9b63579cf74714c6f39cd4d45e41a50.mp3",
    "answer": "财神驾到",
    "explain": "门丽、曹越"
  },
  {
    "level": 753,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97ef164c4daef8fa7327c3df75fc1674.mp3",
    "answer": "只道寻常",
    "explain": "谢春花"
  },
  {
    "level": 754,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3b38c6021942c0030db1f7e7e1e1a72.mp3",
    "answer": "这么近那么远",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 755,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f6802ba01bff0b78885a0c73dfd08df.mp3",
    "answer": "友情岁月",
    "explain": "郑伊健"
  },
  {
    "level": 756,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b00a39a41922b61447d49acd5ccf7d0d.mp3",
    "answer": "遗忘的勇气",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 757,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71654bcda5bb03e937f3af6968d76b26.mp3",
    "answer": "遥远的她",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 758,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/739e19e4675321d4f9397c2618e3baa4.mp3",
    "answer": "有多少爱可以重来",
    "explain": "迪克牛仔"
  },
  {
    "level": 759,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d07d333d4d5315c80317e2efcf597b6a.mp3",
    "answer": "爱的故事上集",
    "explain": "张敬轩、孙耀威"
  },
  {
    "level": 760,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/563886b1a6f823ff665b56e45acd039b.mp3",
    "answer": "若不是那次夜空",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 761,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d02d09e41d8a392f0b1b46619334d80e.mp3",
    "answer": "一比一",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 762,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d14a24aed6cad549765ab88e77fc7abc.mp3",
    "answer": "满满",
    "explain": "梁文音、王铮亮"
  },
  {
    "level": 763,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eeabb87b972d0b7c24ba4ea57ab32c35.mp3",
    "answer": "他和她",
    "explain": "回音哥"
  },
  {
    "level": 764,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac3a72147ee790b44198685a6f704f08.mp3",
    "answer": "阿刁",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 765,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f72924664523b9580dd7578ad8dc9c9d.mp3",
    "answer": "怎么说我不爱你",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 766,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f1b16c18c9ce9431dc109a7e0e0de49.mp3",
    "answer": "战争",
    "explain": "陈冠希、胡蓓蔚"
  },
  {
    "level": 767,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c933b57160ffb4df027b823ef4f17c1a.mp3",
    "answer": "兄弟",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 768,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/761d0e199fa2861533c46560784af3742.mp3",
    "answer": "怎样",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 769,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1c3be9d1157d4282202df6edb8813b1.mp3",
    "answer": "隐形人",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 770,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/31ac25dcd3c17384bdc38c8d9b7a8174.mp3",
    "answer": "你猜我猜不猜",
    "explain": "GAI、Bridge"
  },
  {
    "level": 771,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae32c88a608a93ae524e03120b0358d9.mp3",
    "answer": "难忘的一天",
    "explain": "许巍"
  },
  {
    "level": 772,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cccfd26af25eb1687f38dc5915f33bb2.mp3",
    "answer": "梦经记",
    "explain": "花儿乐队"
  },
  {
    "level": 773,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5223a58a4becfbce1f0b033f7cebbd1.mp3",
    "answer": "借过",
    "explain": "印子月"
  },
  {
    "level": 774,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b7af655a44fda06568f0f1e3dc63c1b3.mp3",
    "answer": "苦行僧",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 775,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acdc9061f2fb048f8ff01447ce853b74.mp3",
    "answer": "当我唱起这首歌",
    "explain": "小贱、星弟"
  },
  {
    "level": 776,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02e8191d7dcc23bf5b422524a4a9ea23.mp3",
    "answer": "最熟悉的陌生人",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 777,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff18a4ef538c737d5ad95a17ad8b4d03.mp3",
    "answer": "默契",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 778,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37b193b8bd52b7bb1952dd2c142dc34d.mp3",
    "answer": "一亿个伤心",
    "explain": "蒙面哥"
  },
  {
    "level": 779,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3cb36061d31f95dfce853144fc8efe9.mp3",
    "answer": "一场误会",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 780,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6aa37e0a8742a9f4bc3816b092a0b7f.mp3",
    "answer": "心太软",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 781,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7926aa0d4224ae8ae673d6d8ba09fb4a.mp3",
    "answer": "心型圈",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 782,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9e74f18c5602fc4d332c3c5d3249dcf.mp3",
    "answer": "依靠",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 783,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49c755a76448576b527e3cfb8b2b6c33.mp3",
    "answer": "八月照相馆",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 784,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51e0fd41292bec7ff397acdf6cfd7fad.mp3",
    "answer": "小乖乖",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 785,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5d3837811c30d1907c62a7f5564e52c62.mp3",
    "answer": "温柔",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 786,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6fd51a5d5962e6b5475b56a6bdb4988.mp3",
    "answer": "忘了牵手",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 787,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dff1d35a230a65790e8eb98fe88427a4.mp3",
    "answer": "早去早回",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 788,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8e051b19d9121818dc41ebf1394a939.mp3",
    "answer": "我曾爱过的女孩",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 789,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56dd65b4336d21abdb443fce4b19d56e.mp3",
    "answer": "做你的一半",
    "explain": "男才女貌"
  },
  {
    "level": 790,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86adf9e115a2d55f4963c076dc06d40d.mp3",
    "answer": "王子公主",
    "explain": "张信哲、薛之谦"
  },
  {
    "level": 791,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8920a2599fade161a2725b8fc45bef03.mp3",
    "answer": "小秘密",
    "explain": "卜小可"
  },
  {
    "level": 792,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0947ca56334cf9c8361ccfdafb469d0b.mp3",
    "answer": "下个星期去英国",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 793,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19e0ae719403ec32e5d0d1d94cc27a37.mp3",
    "answer": "我爱洗澡",
    "explain": "范晓萱"
  },
  {
    "level": 794,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dab66eeeeb179a63b0a678aeaaeac259.mp3",
    "answer": "一百个放心",
    "explain": "张津涤"
  },
  {
    "level": 795,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20db3d69bccdbf3c4f55f58d926d6ecd.mp3",
    "answer": "小王子",
    "explain": "丁炜"
  },
  {
    "level": 796,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3036d3b8681949d0a7363472fec1d5e.mp3",
    "answer": "如水",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 797,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b10384f2b60adc5b8765e25201e8055.mp3",
    "answer": "再回首",
    "explain": "姜育恒"
  },
  {
    "level": 798,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/644c1ad0f75a679a3f07b1c485bf1f0e.mp3",
    "answer": "不可说",
    "explain": "霍建华、赵丽颖"
  },
  {
    "level": 799,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c22811f3cc4fd456919a880f258476a0.mp3",
    "answer": "那个",
    "explain": "文筱芮"
  },
  {
    "level": 800,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68cef5e17ed2fe93a4b10b1308841f50.mp3",
    "answer": "宁夏",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 801,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ed8bad90e561f4b28da59645f34a872.mp3",
    "answer": "依然爱你",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 802,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09e2f2bb1019f2480dabfe03f789d3cb.mp3",
    "answer": "小狼狗",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 803,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a633226a535b82738962e0591b8f13d.mp3",
    "answer": "三寸天堂",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 804,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccdad5a993ec09b0c40a658fb949cfcc.mp3",
    "answer": "越难越爱",
    "explain": "吴若希"
  },
  {
    "level": 805,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d75b93f8364b6fdd6efb6f4d40e620d8.mp3",
    "answer": "残酷游戏",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 806,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d1080bda30ca10596243c2653074d78.mp3",
    "answer": "发财发福中国年",
    "explain": "中国娃娃"
  },
  {
    "level": 807,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/756b1bbd2335dc8fb1a784a4b2b4653d.mp3",
    "answer": "我为你歌唱",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 808,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d205518b5b34e0ea1c942f217c39980.mp3",
    "answer": "我们的纪念",
    "explain": "李雅微"
  },
  {
    "level": 809,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8551d95d5c8262394f47971ee6e8907.mp3",
    "answer": "新鲜",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 810,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76f7bb1cfa6b28df1c7927c11c55b32e.mp3",
    "answer": "回家的路",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 811,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/a815f724c2cc66579a3c9bdddb1747de2.mp3",
    "answer": "爱的初体验",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 812,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/848d2e3f9c8cae48962a450874e8bac9.mp3",
    "answer": "逍遥游",
    "explain": "吴佳明"
  },
  {
    "level": 813,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/858760f3c6a5e2f3050b340eeaa3e613.mp3",
    "answer": "一直很安静",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 814,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b05f6a6648911779be97c7a84cf29ef1.mp3",
    "answer": "化身孤岛的鲸",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 815,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a05269795fbe71293f627eb90df814a.mp3",
    "answer": "原来过得很快乐",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 816,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e30dc658e2cf2847cb7019e57571b277.mp3",
    "answer": "美好事物",
    "explain": "房东的猫"
  },
  {
    "level": 817,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67a324361207300f8175f4433fecb5fd.mp3",
    "answer": "可乐",
    "explain": "赵紫骅"
  },
  {
    "level": 818,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f5a142f03c7a40a7a45b66a520ea20a.mp3",
    "answer": "花房姑娘",
    "explain": "崔健"
  },
  {
    "level": 819,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64ac0615c6c2f6914bfa1c99142c0723.mp3",
    "answer": "狠狠哭",
    "explain": "郭采洁"
  },
  {
    "level": 820,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ef9f08a7b0c804d052b795fcd3af104.mp3",
    "answer": "都是因为你",
    "explain": "WHIZZBIZ、廖效浓"
  },
  {
    "level": 821,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1014ebd7a2b4f434629b38637ff830a4.mp3",
    "answer": "第三者的第三者",
    "explain": "弦子"
  },
  {
    "level": 822,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4187cf430ab6f60e48f9b628055bd0d6.mp3",
    "answer": "樱花树下的约定",
    "explain": "鱼香婆婆"
  },
  {
    "level": 823,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/22f28d02565cd4b6810467ac9898b7ae.mp3",
    "answer": "煎熬",
    "explain": "李佳薇"
  },
  {
    "level": 824,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7cb71933fc8f9f7ea24b3a7248e107ed.mp3",
    "answer": "越伤越爱",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 825,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03f4123cd575bf6d0a32676c4741db4c.mp3",
    "answer": "愚人的国度",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 826,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eed804f72633ff08787c001b0c022fc2.mp3",
    "answer": "小浪漫",
    "explain": "木子俊"
  },
  {
    "level": 827,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a20a1947aebb15f92ee12dc4ddcf70c9.mp3",
    "answer": "现代爱情故事",
    "explain": "张智霖、许秋怡"
  },
  {
    "level": 828,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d04fb3f377b3042a52b684c78afff0c.mp3",
    "answer": "辛德瑞拉",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 829,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fde530d3f32bc5cc15363c6c83d139ae.mp3",
    "answer": "咱们结婚吧",
    "explain": "齐晨"
  },
  {
    "level": 830,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2c6d3df41667e3360436268228440d2.mp3",
    "answer": "保护色",
    "explain": "赵柯"
  },
  {
    "level": 831,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa21ebe14e5a2511fb0bb8fd4b4c228f.mp3",
    "answer": "逝去的歌",
    "explain": "旅行团"
  },
  {
    "level": 832,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/04e6e27039cfdb072112c276876c6721.mp3",
    "answer": "记得我吗",
    "explain": "陈冠希"
  },
  {
    "level": 833,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9cd3a0c01839b5d64dbaae195414822.mp3",
    "answer": "蓝眼睛",
    "explain": "苏打绿、张韶涵"
  },
  {
    "level": 834,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/638b174c29b50286ebdaf40d8e4b73b6.mp3",
    "answer": "被驯服的象",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 835,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27afd18d544a9a2a79e0a5a82c0c5a43.mp3",
    "answer": "六楼",
    "explain": "夏婉安"
  },
  {
    "level": 836,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b905d093d4d61f7bf059a9daec6f7f53.mp3",
    "answer": "不用去猜",
    "explain": "Jony J"
  },
  {
    "level": 837,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/542a8723db7e9252da3140177df1cff0.mp3",
    "answer": "对待坏女孩",
    "explain": "孙子涵"
  },
  {
    "level": 838,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca889614c3636cb008748aeadff29c01.mp3",
    "answer": "你的承诺",
    "explain": "海鸣威"
  },
  {
    "level": 839,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3cc2ed16947242df1b330e9051772f58.mp3",
    "answer": "九张机",
    "explain": "叶炫清"
  },
  {
    "level": 840,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8184aeb96b442a965b02d6547812c8bb.mp3",
    "answer": "当你听我说",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 841,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70ce18c25d502e068bcf6d7af3b66ff1.mp3",
    "answer": "红颜旧",
    "explain": "刘涛"
  },
  {
    "level": 842,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af81b2d890cb8743d89ff1ea048ac533.mp3",
    "answer": "爱呀",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 843,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/580e4f2740a75031587b9b590e85d38e.mp3",
    "answer": "我的果汁分你一半",
    "explain": "花儿乐队"
  },
  {
    "level": 844,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d43a6cb7cb5e901c52083481f860246.mp3",
    "answer": "怎么唱情歌",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 845,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33277abecb85c3afb0101c5d4570a174.mp3",
    "answer": "青春",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 846,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8698360869d61f46255146daad6c1e48.mp3",
    "answer": "眼睛不能没眼泪",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 847,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/696d9fe32bbe983d866375cc0a8ff021.mp3",
    "answer": "对不起谢谢",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 848,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acd7afdc4859574a6cecea59a6e1b713.mp3",
    "answer": "海绵宝宝",
    "explain": "回音哥"
  },
  {
    "level": 849,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/767e0382447893fa76dacd485cb5769b.mp3",
    "answer": "独一无二的女孩",
    "explain": "谢沛恩"
  },
  {
    "level": 850,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffb57e1e8ddcda9466ddb91dbe575f6b.mp3",
    "answer": "床边故事",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 851,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5fa986e884fbc021eb254d2a9364e15c.mp3",
    "answer": "一人一梦",
    "explain": "张含韵"
  },
  {
    "level": 852,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8eb6e0b2eb5e837e9c77df363de9ab00.mp3",
    "answer": "小宇宙",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 853,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8961af93013cd33a22e79ff26ecabe59.mp3",
    "answer": "我很想爱他",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 854,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a21365ba5947590c8a5e840df1b7ef1.mp3",
    "answer": "雨花石",
    "explain": "李玉刚、石头"
  },
  {
    "level": 855,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e42ccc75fab4bf03754cf94818203ff3.mp3",
    "answer": "你一定要幸福",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 856,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/603b794146c814ac061391c2d6db5f6a.mp3",
    "answer": "麦芽糖",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 857,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef896d5f7ba866dbb73d48067ae99b1c.mp3",
    "answer": "一人饮酒醉",
    "explain": "王者荣耀剑仙"
  },
  {
    "level": 858,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91c74aa0d64c05c3de1cf911d79176db.mp3",
    "answer": "小聪明",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 859,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9edf0e3ef0b7e098a464369d1552e298.mp3",
    "answer": "可不可以爱我",
    "explain": "卢学睿"
  },
  {
    "level": 860,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90155f8939b492c55b14e6610c4b75e6.mp3",
    "answer": "钢琴哭",
    "explain": "钟嘉欣"
  },
  {
    "level": 861,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a9bde97886bb4a19eb523c53b54e16c.mp3",
    "answer": "枫",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 862,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa1119a7559d9bbdd36c9baa01eef80e.mp3",
    "answer": "口袋的天空",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 863,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5b03a56badc94179d47b485f504197d2.mp3",
    "answer": "如果还有明天",
    "explain": "黑天鹅"
  },
  {
    "level": 864,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c776f5a8e9d92d08d8fba31de66b18d9.mp3",
    "answer": "火星人来过",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 865,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e995643d045386c3dc8a8c944eeb7bb6.mp3",
    "answer": "不说再见",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 866,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1193cf32f5334d60dea40827eee33bad.mp3",
    "answer": "精忠报国",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 867,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0d0a45cd10c149346ef4f67d708b444.mp3",
    "answer": "不浪漫罪名",
    "explain": "王杰"
  },
  {
    "level": 868,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f940e95089d51cdde411f9572fa63723.mp3",
    "answer": "爱不爱我",
    "explain": "零点乐队"
  },
  {
    "level": 869,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/869838cbeda25ed4c6d155428d78711e.mp3",
    "answer": "借我",
    "explain": "谢春花"
  },
  {
    "level": 870,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffc33be62f7b60f88172bc5d80455fa2.mp3",
    "answer": "再见二丁目",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 871,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95ded64d30817538b6629892624841a0.mp3",
    "answer": "给我一首歌的时间",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 872,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3d1029960f715b15fe006e78abdeb9f.mp3",
    "answer": "还是会寂寞",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 873,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/644e519a8486a806d93a80b7d6b6af7c.mp3",
    "answer": "爱的供养",
    "explain": "杨幂"
  },
  {
    "level": 874,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cd8eeae6317f2d2e60eacd383c183ff.mp3",
    "answer": "愿得一人心",
    "explain": "李行亮"
  },
  {
    "level": 875,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/208d3efe49fdae4439d0a9b778265034.mp3",
    "answer": "一万次悲伤",
    "explain": "逃跑计划"
  },
  {
    "level": 876,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12401701b9d79c1e8f3eb3a480a2fd70.mp3",
    "answer": "给你们",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 877,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/490249eb65b4eb157ea16b5af35617d5.mp3",
    "answer": "一个人的星光",
    "explain": "许静岚"
  },
  {
    "level": 878,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e40af8cff6ec1802bee48391bbcad9fd.mp3",
    "answer": "理想",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 879,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d1175388d1f558cdc831cd3c63a3cc8.mp3",
    "answer": "大王叫我来巡山",
    "explain": "贾乃亮、贾云馨"
  },
  {
    "level": 880,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/486080cc8a92d15d4b50263105306067.mp3",
    "answer": "刺鸟",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 881,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecf1ba5bb15c0bb265c0915581eec982.mp3",
    "answer": "多远都要在一起",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 882,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4512c7141a8a8f7c294934063636b571.mp3",
    "answer": "远在眼前的你",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 883,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/181405072372304abb2901840af09396.mp3",
    "answer": "爱死了昨天",
    "explain": "李慧珍"
  },
  {
    "level": 884,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/783a97279664b8c6189f84969a535dfa.mp3",
    "answer": "夏天的风",
    "explain": "元卫觉醒"
  },
  {
    "level": 885,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9254227633b35f51e3186323af47494e.mp3",
    "answer": "天干物燥",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 886,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c113b6618bb9be1db72594ddeec1c67e.mp3",
    "answer": "小爱情",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 887,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81ece179278cc6616494edc2131202af.mp3",
    "answer": "不遇见",
    "explain": "梁心颐、刘思涵"
  },
  {
    "level": 888,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/002efc594a59662f17ccb7ee92f4c161.mp3",
    "answer": "当你老了",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 889,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20ab9ffe7fc35bbf22ae491b35f92853.mp3",
    "answer": "胆小鬼",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 890,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06ccfe117ad5c875b87cf5405ea6c9cf.mp3",
    "answer": "必杀技",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 891,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96e278617b3b52daeda418a3e5817849.mp3",
    "answer": "在他乡",
    "explain": "水木年华"
  },
  {
    "level": 892,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46df2b1bcc9f53bf4752e082c5b10054.mp3",
    "answer": "没那么简单",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 893,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3edf6985178f8910946a0439f8e88e31.mp3",
    "answer": "别再惊动爱情",
    "explain": "张栋梁"
  },
  {
    "level": 894,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b62adbe8896607ecd0fd9419944fb533.mp3",
    "answer": "当妮走了",
    "explain": "徐真真"
  },
  {
    "level": 895,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c179843f321983c902746e58b05c79e9.mp3",
    "answer": "好朋友的祝福",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 896,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44d35ad49520f384d5df48180b85f472.mp3",
    "answer": "记得忘记",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 897,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f53df1882940531f0c4bb07d7e2cb0a.mp3",
    "answer": "寂寞沙洲冷",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 898,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dabd722a0ff05c37b9b8a9aeab84c39a.mp3",
    "answer": "错觉",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 899,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f0f1dbcfdf917ca8772e223eeb6119d.mp3",
    "answer": "爱得起",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 900,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2017e587a406fb67eb84404e5d0887e3.mp3",
    "answer": "花房姑娘",
    "explain": "吴亦凡"
  }
]